{
  "Version/0": "Virtools Dev",
  "Version/1": "Virtools Crea",
  "Version/2": "Virtools Dev 评估版",
  "Version/3": "Virtools Crea 评估版",
  "Version/4": "Virtools Dev 教育版",
  "Version/5": "Virtools Crea 教育版",
  "Version/6": "Virtools Dev 不得转售",
  "Version/7": "Virtools Crea 不得转售",
  "Version/8": "Virtools Dev 限时版本",
  "Version/9": "Virtools Crea 限时版本",
  "Version/10": "Virtools Dev 非商业版本",
  "Version/11": "Virtools Crea 非商业版本",
  "Version/12": "Virtools Dev 特别版 (创作升级)",
  "Version/13": "Virtools Dev 学生版",
  "CK/Class Names/0": "3D框架(3D Frame)",
  "CK/Class Names/1": "光源(Light)",
  "CK/Class Names/2": "目标光源(Target Light)",
  "CK/Class Names/3": "点光源(Point Light)",
  "CK/Class Names/4": "聚光灯(Spot Light)",
  "CK/Class Names/5": "方向光源(Directional Light)",
  "CK/Class Names/6": "平行光源(Parallel Light)",
  "CK/Class Names/7": "3D实体(3D Entity)",
  "CK/Class Names/8": "3D对象(3D Object)",
  "CK/Class Names/9": "身体部件(Body Part)",
  "CK/Class Names/10": "角色(Character)",
  "CK/Class Names/11": "曲线(Curve)",
  "CK/Class Names/12": "曲线点(Curve Point)",
  "CK/Class Names/13": "相机(Camera)",
  "CK/Class Names/14": "目标相机(Target Camera)",
  "CK/Class Names/15": "3D精灵(3D Sprite)",
  "CK/Class Names/16": "栅格(Grid)",
  "CK/Class Names/17": "补片网格(Patch Mesh)",
  "CK/Class Names/18": "网格(Mesh)",
  "CK/Class Names/19": "材质(Material)",
  "CK/Class Names/20": "纹理(Texture)",
  "CK/Class Names/21": "2D精灵(2D Sprite)",
  "CK/Class Names/22": "组(Group)",
  "CK/Class Names/23": "关卡(Level)",
  "CK/Class Names/24": "场景(Scene)",
  "CK/Class Names/25": "数组(Array)",
  "CK/Class Names/26": "脚本(Script)",
  "CK/Class Names/27": "无(None)",
  "CK/Class Names/28": "对象(Object)",
  "CK/Class Names/29": "2D框架(2D Frame)",
  "CK/Class Names/30": "场所(Place)",
  "CK/Class Names/31": "全局动画(Global Animation)",
  "CK/Class Names/32": "动画(Animation)",
  "CK/Class Names/33": "声音(Sound)",
  "CK/Class Names/34": "面(Face)",
  "CK/Class Names/35": "顶点(Vertex)",
  "CK/Class Names/36": "法线(Normal)",
  "CK/Class Names/37": "未知(Unknown)",
  "CK/Class Names/38": "行为对象(Behavioral Object)",
  "CK/Class Names/39": "行为(Behavior)",
  "CK/Class Names/40": "传送门(Portal)",
  "CK/Class Names/41": "2D实体(2D Entity)",
  "CK/Class Names/42": "行为图(Behavior Graph)",
  "CK/Class Names 2/0": "3D框架(3D Frame)",
  "CK/Class Names 2/1": "光源(Light)",
  "CK/Class Names 2/2": "目标光源(Target Light)",
  "CK/Class Names 2/3": "点光源(Point Light)",
  "CK/Class Names 2/4": "聚光灯(Spot Light)",
  "CK/Class Names 2/5": "方向光源(Directional Light)",
  "CK/Class Names 2/6": "平行光源(Parallel Light)",
  "CK/Class Names 2/7": "3D实体(3D Entity)",
  "CK/Class Names 2/8": "3D对象(3D Object)",
  "CK/Class Names 2/9": "身体部件(Body Part)",
  "CK/Class Names 2/10": "角色(Character)",
  "CK/Class Names 2/11": "曲线(Curve)",
  "CK/Class Names 2/12": "曲线点(Curve Point)",
  "CK/Class Names 2/13": "相机(Camera)",
  "CK/Class Names 2/14": "目标相机(Target Camera)",
  "CK/Class Names 2/15": "3D精灵(3D Sprite)",
  "CK/Class Names 2/16": "栅格(Grid)",
  "CK/Class Names 2/17": "补片网格(Patch Mesh)",
  "CK/Class Names 2/18": "网格(Mesh)",
  "CK/Class Names 2/19": "材质(Material)",
  "CK/Class Names 2/20": "纹理(Texture)",
  "CK/Class Names 2/21": "2D精灵(2D Sprite)",
  "CK/Class Names 2/22": "组(Group)",
  "CK/Class Names 2/23": "关卡(Level)",
  "CK/Class Names 2/24": "场景(Scene)",
  "CK/Class Names 2/25": "数组(Array)",
  "CK/Class Names 2/26": "脚本(Script)",
  "CK/Class Names 2/27": "对象(Object)",
  "CK/Class Names 2/28": "2D框架(2D Frame)",
  "CK/Class Names 2/29": "场所(Place)",
  "CK/Class Names 2/30": "全局动画(Global Animation)",
  "CK/Class Names 2/31": "动画(Animation)",
  "CK/Class Names 2/32": "声音(Sound)",
  "CK/Class Names 2/33": "行为(Behavior)",
  "CK/Class Names 2/34": "动画(Animation)",
  "CK/Class Names 2/35": "全局动画(Global Animation)",
  "CK/Class Names 2/36": "实体(Entities)",
  "CK/Class Names 2/37": "面(Face)",
  "CK/Class Names 2/38": "顶点(Vertex)",
  "CK/Class Names 2/39": "法线(Normal)",
  "CK/Class Names 2/40": "传送门(Portal)",
  "CK/Class Names 2/41": "2D实体(2D Entity)",
  "CK/Class Names 2/42": "行为图(Behavior Graph)",
  "CK/Names/0": "关卡",
  "CK/Names/1": "- 默认栅格类别 -",
  "CK/Names/2": "-- 无 --",
  "CK/Names/3": "对象坐标轴",
  "Common Words/0": "自动",
  "Common Words/1": "无",
  "Common Words/2": "字节",
  "Common Words/3": "KB",
  "Common Words/4": "显示 %s 设置",
  "Common/0": "多选",
  "Common/Registry/0": "Software\\\\Virtools\\\\Global",
  "Common/Registry/1": "Usage Count",
  "Common/Timebomb/0": "Key1",
  "Common/Timebomb/1": "Key2",
  "Common/Timebomb/2": "Key3",
  "Common/Timebomb/3": "SYSINFO.SysInfo32\\\\CLSID",
  "Common/Timebomb/4": "\\\\csrsrv32.dll",
  "Common/Timebomb Messages/0": "试用时间已过期",
  "Common/Timebomb Messages/1": "感谢您试用%s。  试用时间现已过期。  如果您希望继续使用%s, 请联系Virtools获取购买信息。",
  "Common/Timebomb Messages/2": "您正在运行受限版Virtools。\\n该程序将在2000年6月1日过期。",
  "Common/Timebomb Messages/3": "您正在运行试用版Virtools。\\n您还有%d天的试用期。",
  "Common/Timebomb Messages/4": "试用版本不能保存\\n超过 %d 个构建块。",
  "Common/Timebomb Messages/5": "试用版 - 不能保存",
  "Common/Timebomb Messages/6": "抱歉, 客户密钥过期!该密钥只有5天的有效期。\\n在此之后, 将生成一个新密钥。\\n\\n重启此程序以获得新密钥。",
  "Common/Timebomb Messages/7": "抱歉, 无效的密钥!",
  "Common/Timebomb Messages/8": "恭喜!\\n您的许可证已延长。延长时间与您的协议中指定的天数相同。",
  "Common/Timebomb Messages/9": "延长许可证时出错!\\n(可能密钥已被使用两次？)",
  "Common/Timebomb Messages/10": "该内容只能在播放器中打开\\n(例如 Virtools Player、Virtools网页插件 / ActiveX)",
  "Common/Timebomb Messages/11": "您的许可证已过期。\\n\\n您必须停止评估Virtools或\\n通过单击“扩展”按钮并按照说明来扩展它。\\n\\n另请查看我们的网络资源以获取更多信息:",
  "Common/Timebomb Messages/12": "- 主要网站",
  "Common/Timebomb Messages/13": "- Virtools邮件列表, 其他资源, 讨论等",
  "Common/Timebomb Messages/14": "客户密钥:",
  "Common/Timebomb Messages/15": "校验密钥:",
  "Common/Timebomb Messages/16": "操作说明:\\n\\t- 一个新的客户密钥将会被生成。\\n\\t- 通过电子邮件将其发送到我们的支持服务:  support@Virtools.com\\n\\t  您将根据您的客户密钥收到一个有效的校验密钥。\\n\\t- 将密钥复制并粘贴到上面的相应字段中。\\n\\t- 您的许可证将延长。延长时间与您的协议中指定的天数相同。\\n\\n警告:生成后, 客户密钥仅在5天内有效。",
  "Common/Website/0": "http://www.Virtools.com",
  "Common/Website/1": "http://www.theSwapMeet.com",
  "Common/Dialogs/0": "确定",
  "Common/Dialogs/1": "取消",
  "Common/Dialogs/2": "警告!",
  "Common/Dialogs/3": "Virtools错误",
  "Common/Dialogs/4": "成功的操作",
  "Common/Dialogs/5": "Virtools已启动。",
  "Common/Dialogs/6": "还原默认偏好?",
  "Common/Dialogs/7": "您的关卡已被修改\\n您想保存它吗?",
  "Common/Dialogs/8": "展开",
  "Common/Dialogs/9": "隐藏",
  "Common/Dialogs/10": "Virtools时间炸弹",
  "Common/Dialogs/11": "Virtools时间炸弹扩展器",
  "Common/Dialogs/12": "移动到独立窗口",
  "Common/Dialogs/13": "关闭",
  "Common/Dialogs/14": "清除",
  "Common/Dialogs/15": "是",
  "Common/Dialogs/16": "否",
  "Common/Dialogs/17": "应用",
  "Common/Dialogs/18": "默认",
  "Common/Dialogs/19": "全部应用",
  "Common/Errors/0": "可用资源过少, 您应该立即保存关卡并退出!",
  "Common/Errors/1": "GDI错误!",
  "Common/Errors/2": "警告: 发现一些不兼容的行为(Behavior)!",
  "Common/Errors/3": "无法初始化CK2.DLL!",
  "Common/Errors/4": "找不到RESVIS.DLL!",
  "Common/Errors/5": "找不到CK2UI.DLL!",
  "Common/Errors/6": "在此系统上未找到渲染引擎!",
  "Common/Errors/7": "CK进程失败!",
  "Common/Errors/8": "Virtools剪贴板: 无法复制更多项目",
  "Common/Errors/9": "运行时构建块(Runtime Building Block)存在, 您无法复制或保存任何类型的行为(Behavior)",
  "Common/Errors/10": "运行时构建块",
  "File IO/Errors/0": "加载文件时出错! (%s)",
  "File IO/Errors/1": "加载失败!",
  "File IO/Errors/2": "无法加载动画!",
  "File IO/Errors/3": "无法加载声音!",
  "File IO/Errors/4": "无法加载纹理!",
  "File IO/Errors/5": "无法加载精灵!",
  "File IO/Errors/6": "无法加载3D精灵!",
  "File IO/Errors/7": "无法加载文件, 错误: %d",
  "File IO/Errors/8": "文件中没有找到关卡, 正在创建关卡!",
  "File IO/Errors/9": "无法将关卡脚本移至场景, 不兼容的脚本CLASS_ID!",
  "File IO/Errors/10": "保存关卡错误: %s",
  "File IO/Errors/11": "保存组合错误: %s",
  "File IO/Errors/12": "这不是Virtools文件!",
  "File IO/Errors/13": "无效或不存在的文件!",
  "File IO/Errors/14": "无法保存CMO文件!",
  "File IO/Errors/15": "保存错误: %s",
  "File IO/Errors/16": "警告! 此文件包含运行时构建块(Runtime Building Block)。\\n请安装相应的创作构建块,\\n否则您将无法保存修改。",
  "File IO/Dialogs/0": "打开一个文件",
  "File IO/Dialogs/1": "选择要保存的文件",
  "File IO/Dialogs/2": "选择要加载的文件",
  "File IO/Dialogs/3": "文件加载成功。(%s)",
  "File IO/Dialogs/4": "文件已加载。",
  "File IO/Dialogs/5": "正在加载文件...",
  "File IO/Dialogs/6": "正在发送通知...",
  "File IO/Dialogs/7": "正在加载声音文件: %s",
  "File IO/Dialogs/8": "正在加载文件: %s",
  "File IO/Dialogs/9": "正在加载纹理文件: %s",
  "File IO/Dialogs/10": "正在加载行为图",
  "File IO/Dialogs/11": "\\n脚本: <%s>\\n所有者: <%s>",
  "File IO/Dialogs/12": "导入为场所(Place)",
  "File IO/Dialogs/13": "导入文件",
  "File IO/Dialogs/14": "导入为角色(Character)",
  "File IO/Dialogs/15": "导入为场景(Scene)",
  "File IO/Dialogs/16": "正在导入文件: %s",
  "File IO/Dialogs/17": "创建行为资源...",
  "File IO/Dialogs/18": "创建数据资源...",
  "File IO/Dialogs/19": "打开行为资源...",
  "File IO/Dialogs/20": "打开数据资源...",
  "File IO/Dialogs/21": "正在保存文件...",
  "File IO/Dialogs/22": "文档已保存。",
  "File IO/Dialogs/23": "覆盖文件",
  "File IO/Dialogs/24": "Virtools文件已存在, 是否要覆盖它?",
  "File IO/Dialogs/25": "选择要加载的文件",
  "File IO/Dialogs/26": "选择声音文件",
  "File IO/Dialogs/27": "文件已存在",
  "File IO/Dialogs/28": "%s 已存在! 您要覆盖它吗?",
  "File IO/Dialogs/29": "还原到已保存的状态",
  "File IO/Dialogs/30": "保存版本",
  "File IO/Dialogs/31": "还原到 %s 的最后保存的版本?",
  "File IO/Dialogs/32": "%s 不存在",
  "Main Menu/0": "文件(&F)",
  "Main Menu/1": "资源(&R)",
  "Main Menu/2": "编辑器(&E)",
  "Main Menu/3": "选项(&O)",
  "Main Menu/4": "帮助(&H)",
  "Main Menu/5": "新建文档(&N)",
  "Main Menu/6": "加载文档(&L)...\\tCtrl+L",
  "Main Menu/7": "保存文档(&S)\\tCtrl+S",
  "Main Menu/8": "另存为(&A)...",
  "Main Menu/9": "合并文档(&M)...",
  "Main Menu/10": "合并文档为新场景(&C)...",
  "Main Menu/11": "导出到Virtools播放器(&E)...",
  "Main Menu/12": "创建网页(&W)...",
  "Main Menu/13": "打印示意图(Schematic)(&P)...",
  "Main Menu/14": "退出(&X)",
  "Main Menu/15": "打开行为资源(&B)",
  "Main Menu/16": "打开数据资源(&D)",
  "Main Menu/17": "新建行为资源(&E)",
  "Main Menu/18": "新建数据资源(&A)",
  "Main Menu/19": "导入文件(&I)",
  "Main Menu/20": "导入文件为(&M)",
  "Main Menu/21": "角色(&Character)",
  "Main Menu/22": "场所(&Place)",
  "Main Menu/23": "场景(&Scene)",
  "Main Menu/24": "属性管理器(&A)",
  "Main Menu/25": "层次管理器(&H)",
  "Main Menu/26": "参数调试器(&P)",
  "Main Menu/27": "时间管理器(&T)",
  "Main Menu/28": "偏好设置(&G)\\tCtrl+P",
  "Main Menu/29": "激活跟踪模式(&M)\\tCtrl+T",
  "Main Menu/30": "停用跟踪模式(&M)\\tCtrl+T",
  "Main Menu/31": "构建块版本测试(&T)",
  "Main Menu/32": "已安装的插件(&P)",
  "Main Menu/33": "刷新窗口(&R)",
  "Main Menu/34": "全屏界面模式(&F)",
  "Main Menu/35": "路径管理(&P)",
  "Main Menu/36": "重置界面(&I)",
  "Main Menu/37": "在线参考(&O)\\tF1",
  "Main Menu/38": "关于Virtools(&A)...",
  "Main Menu/39": "显示动态对象",
  "Main Menu/40": "隐藏动态对象(&D)",
  "Main Menu/41": "未使用对象管理器(&U)",
  "Main Menu/42": "保存版本\\t\\tCtrl+Shift+S",
  "Main Menu/43": "退回到已保存的\\tCtrl+Shift+Z",
  "3D Layout/0": "3D布局",
  "3D Layout/Names/0": "新建3D框架",
  "3D Layout/Names/1": "新建2D框架",
  "3D Layout/Names/2": "新建相机",
  "3D Layout/Names/3": "新建灯光",
  "3D Layout/Names/4": "新建曲线",
  "3D Layout/Names/5": "新建栅格",
  "3D Layout/Names/6": "新建材质",
  "3D Layout/Names/7": "新建纹理",
  "3D Layout/Names/8": "新建传送门",
  "3D Layout/Actions/0": "--- 超出范围 ---",
  "3D Layout/Actions/1": "已创建%s '%s'。",
  "3D Layout/Actions/2": "警告! 灯光的可见性标志未设置!\\n新创建的灯光将不可见!\\n\\n您要设置此标志吗?",
  "3D Layout/Actions/3": "警告! 相机的可见性标志未设置!\\n新创建的相机将不可见!\\n\\n您要设置此标志吗?",
  "3D Layout/Actions/4": "警告! 曲线的可见性标志未设置!\\n新创建的曲线将不可见!\\n\\n您要设置此标志吗?",
  "3D Layout/Actions/5": "警告! 框架的可见性标志未设置!\\n新创建的框架将不可见!\\n\\n您要设置此标志吗?",
  "3D Layout/Actions/6": "警告! 传送门的可见性标志未设置!\\n新创建的传送门将不可见!\\n\\n您要设置此标志吗?",
  "3D Layout/Actions/7": "已选择 '%s'",
  "3D Layout/Actions/8": "已选择 %d 个对象",
  "3D Layout/Actions/9": "脚本已添加到: %s",
  "3D Layout/Actions/10": "已创建栅格 '%s'。",
  "3D Layout/Actions/11": "请现在重启Virtools以使更改生效!",
  "3D Layout/Actions/12": "已将 %d 个脚本添加到选择中。",
  "3D Layout/Actions/13": "未选择任何内容",
  "3D Layout/Actions/14": "无操作",
  "3D Layout/Actions/15": "此选择中的某些对象出现在一个或多个场景中。\\n按 '是' 将它们从此场景中分离, 按 '否' 删除它们。",
  "3D Layout/Registry/0": "Software\\\\NeMo\\\\3D Layout",
  "3D Layout/Referent/0": "本地",
  "3D Layout/Referent/1": "世界",
  "3D Layout/Referent/2": "视图",
  "3D Layout/Referent/3": "父级",
  "3D Layout/Referent/4": "参考指南",
  "3D Layout/Referent/5": "拾取对象",
  "3D Layout/RenderType/0": "线框",
  "3D Layout/RenderType/1": "平滑着色",
  "3D Layout/RenderType/2": "高洛德着色",
  "3D Layout/RenderType/3": "冯着色",
  "3D Layout/CameraView/0": "透视视图",
  "3D Layout/CameraView/1": "顶视图",
  "3D Layout/CameraView/2": "前视图",
  "3D Layout/CameraView/3": "右视图",
  "3D Layout/CameraView/4": "正交视图",
  "3D Layout/FogType/0": "无",
  "3D Layout/FogType/1": "指数型",
  "3D Layout/FogType/2": "平方指数型",
  "3D Layout/FogType/3": "线性",
  "3D Layout/Popup Menu/0": "%s 设置(%s)",
  "3D Layout/Popup Menu/1": "重置当前相机设置",
  "3D Layout/Popup Menu/2": "选择相机",
  "3D Layout/Popup Menu/3": "当前相机",
  "3D Layout/Popup Menu/4": "创建脚本于",
  "3D Layout/Popup Menu/5": "创建脚本于选择上",
  "3D Layout/Popup Menu/6": "显示脚本",
  "3D Layout/Popup Menu/7": "'%s', 位于 %s (%s)",
  "3D Layout/Popup Menu/8": "全选",
  "3D Layout/Popup Menu/9": "清除选择",
  "3D Layout/Popup Menu/10": "反选",
  "3D Layout/Popup Menu/11": "复制",
  "3D Layout/Popup Menu/12": "删除",
  "3D Layout/Popup Menu/13": ">> 使用相机组合获得更多...",
  "3D Layout/Popup Menu/14": ">> 使用示意图获得更多...",
  "3D Layout/Popup Menu/15": "当前相机",
  "3D Layout/Popup Menu/16": "无显示",
  "3D Layout/Popup Menu/17": "框架显示:",
  "3D Layout/Popup Menu/18": "更改显示",
  "3D Layout/Action Info/0": "选择对象",
  "3D Layout/Action Info/1": "选择或移动对象",
  "3D Layout/Action Info/2": "移动所选对象",
  "3D Layout/Action Info/3": "移动对象",
  "3D Layout/Action Info/4": "选择或缩放对象",
  "3D Layout/Action Info/5": "缩放所选对象",
  "3D Layout/Action Info/6": "缩放对象(自由)",
  "3D Layout/Action Info/7": "缩放对象(等比例)",
  "3D Layout/Action Info/8": "缩放对象(统一)",
  "3D Layout/Action Info/9": "选择或旋转对象",
  "3D Layout/Action Info/10": "旋转所选对象",
  "3D Layout/Action Info/11": "旋转对象",
  "3D Layout/Action Info/12": "环绕选择旋转",
  "3D Layout/Action Info/13": "环绕目标旋转",
  "3D Layout/Action Info/14": "环绕视点旋转",
  "3D Layout/Action Info/15": "环绕选择旋转",
  "3D Layout/Action Info/16": "环绕目标旋转",
  "3D Layout/Action Info/17": "环绕视点旋转",
  "3D Layout/Action Info/18": "相机移动(Z轴)",
  "3D Layout/Action Info/19": "移动相机(Z轴)",
  "3D Layout/Action Info/20": "相机滚转",
  "3D Layout/Action Info/21": "滚转相机",
  "3D Layout/Action Info/22": "相机平移",
  "3D Layout/Action Info/23": "移动相机(XY平面)",
  "3D Layout/Action Info/24": "改变视场",
  "3D Layout/Action Info/25": "改变视场",
  "3D Layout/Action Info/26": "相机缩放",
  "3D Layout/Action Info/27": "缩放相机",
  "3D Layout/Action Info/28": "缩放选择",
  "3D Layout/Action Info/29": "缩放整个场景",
  "3D Layout/Action Info/30": "添加曲线点",
  "3D Layout/Action Info/31": "在曲线上插入点",
  "3D Layout/Action Info/32": "编辑曲线点",
  "3D Layout/Action Info/33": "移动曲线点",
  "3D Layout/Action Info/34": "删除曲线点",
  "3D Layout/Action Info/35": "选择一个实体",
  "3D Layout/Action Info/36": "导航激活",
  "3D Layout/Action Info/37": "导航非激活",
  "3D Layout/Action Info/38": "(按住CTRL获得更多)",
  "3D Layout/Action Info/39": "(按住SHIFT获得更多)",
  "3D Layout/Action Info/40": "(按住CTRL或SHIFT获得更多)",
  "3D Layout/Action Info/41": "(释放CTRL或按住SHIFT获得更多)",
  "3D Layout/Action Info/42": "(释放SHIFT或按住CTRL获得更多)",
  "3D Layout/Action Info/43": "(释放CTRL和SHIFT获得更多)",
  "3D Layout/Action Info/44": "作为纹理放置",
  "3D Layout/Action Info/45": "作为3D精灵放置",
  "3D Layout/Action Info/46": "作为2D精灵放置",
  "3D Layout/Action Info/47": "作为2D实体放置",
  "3D Layout/Action Info/48": "在%s上放置行为",
  "3D Layout/Action Info/49": "在多选上放置行为",
  "3D Layout/Errors/0": "未找到Load/Save插件!!!!\\n程序现在将终止。",
  "3D Layout/Errors/1": "未找到Direct-X .x插件!!!!",
  "3D Layout/Errors/2": "未找到界面对象文件!",
  "3D Layout/Errors/3": "下列对象不存在于interface.nmo文件中:",
  "3D Layout/Errors/4": "无法在此配置下创建3D渲染上下文!(%dx%d 窗口)\\n\\n请切换至与3D加速器兼容的颜色深度/屏幕大小\\n\\n(或按取消选择另一个3D渲染引擎)",
  "3D Layout/Errors/5": "不兼容的类,无法分配行为",
  "3D Layout/Errors/6": "不兼容的类,无法将行为<%s>添加到对象<%s>",
  "3D Layout/Errors/7": "不兼容的类,无法将行为<%s>添加到脚本<%s>",
  "3D Layout/Errors/8": "不兼容的类,无法将脚本<%s>添加到对象<%s>",
  "3D Layout/Errors/9": "不兼容的类,无法将行为添加到选择集。",
  "3D Layout/Errors/10": "行为被拒绝添加,无法将行为<%s>添加到脚本<%s>",
  "3D Layout/Errors/11": "行为被拒绝添加,无法将行为<%s>添加到对象<%s>",
  "3D Layout/Errors/12": "行为被脚本中的行为拒绝添加,无法将脚本<%s>添加到对象<%s>",
  "3D Layout/Tooltips/0": "选择和移动(X)",
  "3D Layout/Tooltips/1": "选择和缩放(V)",
  "3D Layout/Tooltips/2": "选择和旋转(C)",
  "3D Layout/Tooltips/3": "约束X轴(F5)",
  "3D Layout/Tooltips/4": "约束Y轴(F6)",
  "3D Layout/Tooltips/5": "约束Z轴(F7)",
  "3D Layout/Tooltips/6": "参考坐标轴",
  "3D Layout/Tooltips/7": "约束平面(F8)",
  "3D Layout/Tooltips/8": "3D布局资源管理器",
  "3D Layout/Tooltips/9": "选择组",
  "3D Layout/Tooltips/10": "可用相机",
  "3D Layout/Tooltips/11": "常规首选项(Ctrl+P)",
  "3D Layout/Tooltips/12": "创建相机(1)",
  "3D Layout/Tooltips/13": "创建灯光(2)",
  "3D Layout/Tooltips/14": "创建曲线(4)",
  "3D Layout/Tooltips/15": "创建3D框架(3)",
  "3D Layout/Tooltips/16": "创建网格(5)",
  "3D Layout/Tooltips/17": "创建材质(7)",
  "3D Layout/Tooltips/18": "创建纹理(8)",
  "3D Layout/Tooltips/19": "创建传送门(9)",
  "3D Layout/Tooltips/20": "环绕目标/环绕旋转(O)",
  "3D Layout/Tooltips/21": "相机移动(Z轴)(D)",
  "3D Layout/Tooltips/22": "相机滚转(R)",
  "3D Layout/Tooltips/23": "选择(A)",
  "3D Layout/Tooltips/24": "相机视场(F)",
  "3D Layout/Tooltips/25": "相机缩放(Z)",
  "3D Layout/Tooltips/26": "相机平移(P)",
  "3D Layout/Tooltips/27": "切换参考网格(G)",
  "3D Layout/Tooltips/28": "切换屏幕参考线(Shift+G)",
  "3D Layout/Tooltips/29": "切换捕捉(S)",
  "3D Layout/Tooltips/30": "锁定选择(空格)",
  "3D Layout/Tooltips/31": "选择模式",
  "3D Layout/Tooltips/32": "实体类型过滤器",
  "3D Layout/Tooltips/33": "快照",
  "3D Layout/Tooltips/34": "对齐对象",
  "3D Layout/Tooltips/35": "切换层次(H)",
  "3D Layout/Tooltips/36": "轴心(F9)",
  "3D Layout/Tooltips/37": "自由视角(Y)",
  "3D Layout/Tooltips/38": "创建2D框架(6)",
  "3D Layout/Debug Data/0": "X:%5d Y:%5d M:%3d\\n",
  "3D Layout/Debug Data/1": "X:%5d Y:%5d M:%3d FPS:%5d\\n",
  "3D Layout/Debug Data/2": "(S)",
  "3D Layout/Debug Data/3": "(D)",
  "3D Layout/Debug Data/4": "面:%7d\\n",
  "3D Layout/Debug Data/5": "面:%7d 法线:%.4f %.4f %.4f \\n最近顶点:%6d\\n",
  "3D Layout/Debug Data/6": " U:%.2f V:%.2f\\n",
  "3D Layout/Debug Data/7": "顶点漫反射 R:%4d G:%4d B:%4d A:%4d\\n",
  "3D Layout/Debug Data/8": "顶点高光反射 R:%4d G:%4d B:%4d A:%4d\\n",
  "Filter Box/0": "3D布局资源管理器",
  "Filter Box/Buttons/0": "显示在列表中",
  "Filter Box/Buttons/1": "灯光",
  "Filter Box/Buttons/2": "相机",
  "Filter Box/Buttons/3": "2D精灵",
  "Filter Box/Buttons/4": "3D对象",
  "Filter Box/Buttons/5": "角色",
  "Filter Box/Buttons/6": "框架",
  "Filter Box/Buttons/7": "曲线",
  "Filter Box/Buttons/8": "脚本化对象",
  "Filter Box/Buttons/9": "3D精灵",
  "Filter Box/Buttons/10": "选择锁定",
  "Filter Box/Buttons/11": "全部",
  "Filter Box/Buttons/12": "无",
  "Filter Box/Buttons/13": "反选",
  "Filter Box/Buttons/14": "选择",
  "Filter Box/Buttons/15": "取消",
  "Filter Box/Buttons/16": "项目列表",
  "Filter Box/Misc/0": "显示设置",
  "Filter Box/Misc/1": "已选择%d个实体。",
  "Filter Box/Misc/2": "已选择%d个实体。",
  "Filter Box/Misc/3": "已选择此类型的一些对象!\\n在取消选中此按钮之前请将它们从选择中删除。",
  "Snapshot Box/0": "快照缓冲区",
  "Snapshot Box/1": "拍照",
  "Snapshot Box/2": "捕获",
  "Snapshot Box/3": "关闭",
  "Snapshot Box/Buttons/0": "拍照",
  "Snapshot Box/Buttons/1": "捕获",
  "Snapshot Box/Misc/0": "加载位图",
  "Snapshot Box/Misc/1": "另存为...",
  "Snapshot Box/Misc/2": "删除",
  "Snapshot Box/Misc/3": "快照没有更多空间",
  "Schematic/0": "示意图",
  "Schematic/TestShortcutsOnSave/0": "一些快捷方式未使用,它们不会被保存",
  "Schematic/TestShortcutsOnSave/1": "不会被保存的快捷方式:\\n",
  "Schematic/TestShortcutsOnSave/2": "TestShortcutsOnSave",
  "Schematic/TestShortcutsOnSave/3": "检查未使用的快捷方式",
  "Schematic/Undo/0": "接受不可撤销的操作?",
  "Schematic/Undo/1": "构建块已修改",
  "Schematic/Undo/2": "剪切选择",
  "Schematic/Undo/3": "粘贴剪切的选择",
  "Schematic/Undo/4": "不可撤销的操作",
  "Schematic/Undo/5": "关闭并不再警告",
  "Schematic/Undo/6": "撤销堆栈将被清除",
  "Schematic/Undo/7": "原因",
  "Schematic/Undo/8": "确定并不再警告",
  "Schematic/Toolbar/0": "链接",
  "Schematic/Toolbar/1": "显示全部",
  "Schematic/Toolbar/2": "隐藏全部",
  "Schematic/Toolbar/3": "隐藏所选",
  "Schematic/Toolbar/4": "隐藏其他",
  "Schematic/Toolbar/5": "跟踪",
  "Schematic/Toolbar/6": "自动链接",
  "Schematic/Error/0": "调整构建块大小时出错,文本范围不正确,字体无效。资源可能很低。您应该关闭所有程序,在重新启动Virtools之前退出。",
  "Schematic/Error/1": "无法在隐藏图形的脚本上创建行为",
  "Schematic/Error/2": "无法在动态脚本上创建行为",
  "Schematic/Error/3": "无法在最小化的行为/脚本上创建行为",
  "Schematic/Error/4": "%s放置在无效位置",
  "Schematic/Error/5": "%s,CK2D.DLL无效: Behavior::InitFromGuid不是CKBEHAVIOR_BUILDINGBLOCK",
  "Schematic/Error/6": "%s与父级行为不兼容",
  "Schematic/Error/7": "%s与脚本所有者不兼容",
  "Schematic/Error/8": "尝试在m_behaviorsDroppedWhilePlaying中添加非法内容\\n",
  "Schematic/Error/9": "调试会话正在运行,您无法删除选择。请在调试工具对话框中取消选中<在框架内调试>按钮。",
  "Schematic/Error/10": "作为快捷方式粘贴失败",
  "Schematic/Error/11": "行为粘贴失败",
  "Schematic/Error/12": "无法在隐藏图形的脚本上创建参数<This>",
  "Schematic/Error/13": "无法在动态脚本上创建参数<This>",
  "Schematic/Error/14": "无法在最小化的行为/脚本上创建参数<This>",
  "Schematic/Error/15": "无法在最小化的行为上创建本地参数",
  "Schematic/Error/16": "无法在最小化的行为/脚本上创建参数操作",
  "Schematic/Error/17": "无法在隐藏图形的脚本上创建参数操作",
  "Schematic/Error/18": "无法在动态脚本上创建参数操作",
  "Schematic/Error/19": "parameter没有CKObject,它将被删除",
  "Schematic/Error/20": "编辑parameter out时出错:没有ck参数",
  "Schematic/Error/21": "导出:不可导出",
  "Schematic/Error/22": "导出:已导出",
  "Schematic/Error/23": "导出:错误",
  "Schematic/Error/24": "编辑了无效的IO链接",
  "Schematic/Error/25": "无法在隐藏图形的脚本上创建注释",
  "Schematic/Error/26": "无法在动态脚本上创建注释",
  "Schematic/Error/27": "无法在最小化的行为/脚本上创建注释",
  "Schematic/Error/28": "无法在隐藏图形的脚本上创建本地参数",
  "Schematic/Error/29": "无法在动态脚本上创建本地参数",
  "Schematic/Error/30": "无法在最小化的脚本上创建本地参数",
  "Schematic/Error/31": "图形文件版本过新(未知)。已取消图形加载",
  "Schematic/Error/32": "警告: schematic视图,行为没有所有者(::AddScript)",
  "Schematic/Error/33": "无法删除Parameter Input<%s>:构建块<%s>不允许此操作",
  "Schematic/Error/34": "Parameter Input<%s>属于构建块<%s>且不能删除",
  "Schematic/Error/35": "无法删除Parameter Output<%s>:构建块<%s>不允许此操作",
  "Schematic/Error/36": "Parameter Output<%s>属于构建块<%s>且不能删除",
  "Schematic/Error/37": "无法删除Input<%s>:构建块<%s>不允许此操作",
  "Schematic/Error/38": "警告:Input不存在",
  "Schematic/Error/39": "警告:Output不存在",
  "Schematic/Error/40": "Input<%s>属于构建块<%s>且不能删除",
  "Schematic/Error/41": "无法删除Output<%s>:构建块<%s>不允许此操作",
  "Schematic/Error/42": "Output<%s>属于构建块<%s>且不能删除",
  "Schematic/Error/43": "加载了过旧的文件。\\n要更新此文件,请使用Virtools 205之前的版本\\n,然后加载并保存文件",
  "Schematic/Error/44": "Schematic::无法更新水平滚动条",
  "Schematic/Error/45": "Schematic::无法更新垂直滚动条",
  "Schematic/Error/46": "错误,无法替换一个行为",
  "Schematic/Error/47": "----->在父级<%s>",
  "Schematic/Error/48": "Schematic视图无法加载 - 文件错误:%d",
  "Schematic/Error/49": "不兼容的类,无法将脚本添加到对象中<",
  "Schematic/Error/50": ">",
  "Schematic/Error/51": "没有所有者!",
  "Schematic/Error/52": "在Schematic视图中创建图形行为失败,正在销毁CKBehavior",
  "Schematic/Error/53": "发现一些不兼容的行为且未考虑",
  "Schematic/Error/54": "行为替换失败",
  "Schematic/Error/55": "不兼容的类,无法将行为添加到脚本中<",
  "Schematic/Error/56": ">",
  "Schematic/Error/57": "测试行为版本:检测到错误(找不到原型BB)\\n",
  "Schematic/Error/58": "您应该退出并用更新的构建块Dll重新启动Virtools\\n",
  "Schematic/Error/59": "测试行为版本:检测到差异",
  "Schematic/Error/60": "测试行为版本:已应用更正",
  "Schematic/Error/61": "测试行为版本:未检测到差异",
  "Schematic/Error/62": "构建块<%s>的原型未找到",
  "Schematic/Error/63": "错误",
  "Schematic/Error/64": "没有所有者的行为\\n请将其脚本的内容复制到另一个位置\\n然后删除其脚本",
  "Schematic/Error/65": "没有要打印的脚本",
  "Schematic/Error/66": "没有可见的脚本可打印",
  "Schematic/Error/67": "打印Schematic错误",
  "Schematic/Error/68": "打印Schematic应用中止",
  "Schematic/Error/69": "打印Schematic用户中止",
  "Schematic/Error/70": "打印Schematic磁盘空间不足",
  "Schematic/Error/71": "打印Schematic内存不足",
  "Schematic/Error/72": "错误,行为未重建\\n",
  "Schematic/Error/73": "图形重建,具有%d个无法显示的快捷方式链接",
  "Schematic/Error/74": "无法编辑参数名称(属性/数组参数)",
  "Schematic/Error/75": "无法编辑参数<This>的名称",
  "Schematic/Error/76": "没有CKObject的本地参数,您应该删除它",
  "Schematic/Error/77": "无法在schematic中粘贴脚本",
  "Schematic/Error/78": "无法在隐藏图形的脚本上粘贴任何内容",
  "Schematic/Error/79": "无法在动态脚本上粘贴任何内容",
  "Schematic/Error/80": "无法在构建块上粘贴任何内容",
  "Schematic/Error/81": "无法在最小化的脚本/行为上粘贴任何内容",
  "Schematic/Error/82": "无法将任何内容粘贴到脚本的此部分",
  "Schematic/Error/83": "只能在脚本和用户行为中粘贴为快捷方式",
  "Schematic/Error/84": "无法在最小化的行为上放置任何内容",
  "Schematic/Error/85": "无法在此处放置任何内容",
  "Schematic/Error/86": "无法在最小化的脚本上放置任何内容",
  "Schematic/Error/87": "无法在隐藏图形的脚本上放置任何内容",
  "Schematic/Error/88": "无法在动态脚本上放置任何内容",
  "Schematic/Error/89": "无法在构建块上放置构建块以外的任何内容",
  "Schematic/Error/90": "警告:尝试在Schematic中放置行为以外的内容",
  "Schematic/Error/91": "至少发生1个错误",
  "Schematic/Error/92": "设置初始条件时",
  "Schematic/Error/93": "移除初始条件时",
  "Schematic/Error/94": "恢复初始条件时",
  "Schematic/Dialog/0": "脚本不在当前场景中。删除Schematic场景筛选器以显示它",
  "Schematic/Dialog/1": "用Nms替换",
  "Schematic/Dialog/2": "用替换",
  "Schematic/Dialog/3": "用现有图形替换",
  "Schematic/Dialog/4": "用文件图形替换",
  "Schematic/Dialog/5": "用<%s>图形替换",
  "Schematic/Dialog/6": "用替换所有<%s>图形",
  "Schematic/Dialog/7": "行为列表",
  "Schematic/Dialog/8": "%s - 编辑设置",
  "Schematic/Dialog/9": "%s - 编辑参数",
  "Schematic/Dialog/10": "默认链接延迟",
  "Schematic/Dialog/11": "防止无限循环",
  "Schematic/Dialog/12": "最大行为迭代次数",
  "Schematic/Dialog/13": "行为链接属性",
  "Schematic/Dialog/14": "确认删除脚本",
  "Schematic/Dialog/15": "确认删除图形",
  "Schematic/Dialog/16": "销毁选择",
  "Schematic/Dialog/17": "参数<%s>(属于对象<%s>)的源不在图中\\n您想显示<%s>的设置吗?",
  "Schematic/Dialog/18": "参数<%s>(属于任何东西)的源不在图中\\n",
  "Schematic/Dialog/19": "链接延迟",
  "Schematic/Dialog/20": "编辑链接延迟",
  "Schematic/Dialog/21": "保存行为图",
  "Schematic/Dialog/22": "加载行为图",
  "Schematic/Dialog/23": "加载行为图\\n脚本:<%s>\\n拥有者:<%s>",
  "Schematic/Dialog/24": "Schematic:重构行为%s",
  "Schematic/Dialog/25": "您要用<%s>替换行为<%s>吗?",
  "Schematic/Dialog/26": "您要替换行为图吗?",
  "Schematic/Dialog/27": "应用于所有<%s>",
  "Schematic/Dialog/28": "使用可定位的构建块?",
  "Schematic/Dialog/29": "-----构建块版本测试-----",
  "Schematic/Dialog/30": "-----构建块版本测试-----\\n您要替换原型已更改的构建块吗?\\n(警告:组合可能无法工作,如果您选择是,\\n您可能需要手动更新一些链接)",
  "Schematic/Dialog/31": "构建块",
  "Schematic/Dialog/32": "- 版本差异\\n",
  "Schematic/Dialog/33": "未找到错误\\n",
  "Schematic/Dialog/34": "行为链接属性",
  "Schematic/Dialog/35": "构建块原型",
  "Schematic/Dialog/36": " 已过时\\n",
  "Schematic/Dialog/37": "参数类型与参数输入类型不兼容。\\n必须删除此链接。",
  "Schematic/Dialog/38": "取消",
  "Schematic/Dialog/39": "确定",
  "Schematic/Dialog/40": "无效的参数链接",
  "Schematic/Dialog/41": "场景%s中的对象%s已设置初始条件",
  "Schematic/Dialog/42": "场景%s中的对象%s设置初始条件失败",
  "Schematic/Dialog/43": "场景%s中的对象%s已移除初始条件",
  "Schematic/Dialog/44": "场景%s中的对象%s移除初始条件失败",
  "Schematic/Dialog/45": "场景%s中的对象%s已恢复初始条件",
  "Schematic/Dialog/46": "场景%s中的对象%s恢复初始条件失败",
  "Schematic/Dialog/47": "替换构建块",
  "Schematic/Dialog/48": "简化模式",
  "Schematic/Dialog/49": "有效的参数操作",
  "Schematic/Dialog/50": "无效的参数操作",
  "Schematic/Dialog/51": "输入",
  "Schematic/Dialog/52": "操作",
  "Schematic/Dialog/53": "输出",
  "Schematic/Popup/0": "执行脚本\\tAlt+X",
  "Schematic/Popup/1": "从变量管理器导入",
  "Schematic/Popup/2": "转换为快捷方式源",
  "Schematic/Popup/3": "打开注释\\t空格键",
  "Schematic/Popup/4": "图标注释\\t空格键",
  "Schematic/Popup/5": "设置颜色",
  "Schematic/Popup/6": "删除颜色",
  "Schematic/Popup/7": "按名称排序",
  "Schematic/Popup/8": "按所有者排序",
  "Schematic/Popup/9": "按颜色排序",
  "Schematic/Popup/10": "按类别ID排序",
  "Schematic/Popup/11": "反转顺序",
  "Schematic/Popup/12": "添加构建块",
  "Schematic/Popup/13": "按名称添加构建块\\tCtrl+左键双击",
  "Schematic/Popup/14": "编辑",
  "Schematic/Popup/15": "参数",
  "Schematic/Popup/16": "转至快捷方式源",
  "Schematic/Popup/17": "设置快捷方式源",
  "Schematic/Popup/18": "分析快捷方式源",
  "Schematic/Popup/19": "更改参数显示\\t空格键",
  "Schematic/Popup/20": "关闭",
  "Schematic/Popup/21": "值",
  "Schematic/Popup/22": "名称",
  "Schematic/Popup/23": "名称和值",
  "Schematic/Popup/24": "CK属性",
  "Schematic/Popup/25": "CK属性\\tK",
  "Schematic/Popup/26": "移动与滚动模式\\tAlt",
  "Schematic/Popup/27": "绘制行为图\\tG",
  "Schematic/Popup/28": "添加本地参数\\tAlt+L",
  "Schematic/Popup/29": "添加<This>参数\\tAlt+T",
  "Schematic/Popup/30": "添加参数操作\\tAlt+P",
  "Schematic/Popup/31": "添加注释\\tC",
  "Schematic/Popup/32": "添加注释",
  "Schematic/Popup/33": "为脚本加载快照",
  "Schematic/Popup/34": "删除脚本的快照",
  "Schematic/Popup/35": "编辑优先级\\tY",
  "Schematic/Popup/36": "编辑链接延迟\\tE",
  "Schematic/Popup/37": "编辑参数操作链接\\tE",
  "Schematic/Popup/38": "插入控制点",
  "Schematic/Popup/39": "删除断点\\tF9",
  "Schematic/Popup/40": "添加断点\\tF9",
  "Schematic/Popup/41": "配置断点\\tShift+F9",
  "Schematic/Popup/42": "编辑参数\\tE",
  "Schematic/Popup/43": "编辑参数操作\\tM",
  "Schematic/Popup/44": "停用",
  "Schematic/Popup/45": "激活",
  "Schematic/Popup/46": "编辑设置\\tS",
  "Schematic/Popup/47": "删除目标参数\\tT",
  "Schematic/Popup/48": "添加目标参数\\tT",
  "Schematic/Popup/49": "构建",
  "Schematic/Popup/50": "添加行为输入\\tI",
  "Schematic/Popup/51": "添加行为输出\\tO",
  "Schematic/Popup/52": "添加参数输入\\tAlt+I",
  "Schematic/Popup/53": "添加参数输出\\tAlt+O",
  "Schematic/Popup/54": "删除但保留内容\\tShift+Del",
  "Schematic/Popup/55": "Html帮助\\tF1",
  "Schematic/Popup/56": "重命名\\tF2",
  "Schematic/Popup/57": "另存为...\\tAlt+S",
  "Schematic/Popup/58": "剪切\\tCtrl+X",
  "Schematic/Popup/59": "复制\\tCtrl+C",
  "Schematic/Popup/60": "粘贴\\tCtrl+V",
  "Schematic/Popup/61": "作为快捷方式粘贴\\tShift+Ctrl+V",
  "Schematic/Popup/62": "删除\\tDelete",
  "Schematic/Popup/63": "导入行为图",
  "Schematic/Popup/64": "设置初始条件\\tShift+Q",
  "Schematic/Popup/65": "移除初始条件\\tCtrl+Q",
  "Schematic/Popup/66": "恢复初始条件\\tAlt+Q",
  "Schematic/Popup/67": "在链接中添加参数操作",
  "Schematic/Popup/68": "在层次管理器中显示对象\\t(在对象名称上双击)",
  "Schematic/Popup/69": "在层次管理器中显示脚本",
  "Schematic/Popup/70": "设置",
  "Schematic/Tooltips/0": "查找(Ctrl+F)",
  "Schematic/Tooltips/1": "查找上一个(Shift+F3)",
  "Schematic/Tooltips/2": "查找下一个(F3)",
  "Schematic/Tooltips/3": "展开选定的脚本(右箭头)",
  "Schematic/Tooltips/4": "折叠选定的脚本(左箭头)",
  "Schematic/Tooltips/5": "脚本资源管理器(Ctrl+Shift+F)",
  "Schematic/Tooltips/6": "消息资源管理器(H)",
  "Schematic/Tooltips/7": "链接模式(L)",
  "Schematic/Tooltips/8": "显示所有脚本",
  "Schematic/Tooltips/9": "隐藏所有脚本",
  "Schematic/Tooltips/10": "隐藏选定的脚本",
  "Schematic/Tooltips/11": "隐藏未选定的脚本",
  "Schematic/Tooltips/12": "显示/隐藏本地参数",
  "Schematic/Tooltips/13": "显示/隐藏脚本标题",
  "Schematic/Tooltips/14": "显示/隐藏控制点",
  "Schematic/Tooltips/15": "显示/隐藏链接信息",
  "Schematic/Tooltips/16": "显示/隐藏优先级",
  "Schematic/Tooltips/17": "重置schematic缩放和位置",
  "Schematic/Tooltips/18": "缩放模式",
  "Schematic/Tooltips/19": "脚本调试器",
  "Schematic/Tooltips/20": "跟踪模式(Ctrl+T)",
  "Schematic/configure breakpoint/0": "配置断点",
  "Schematic/configure breakpoint/1": "断点配置",
  "Schematic/configure breakpoint/2": "添加条件",
  "Schematic/configure breakpoint/3": "删除条件",
  "Schematic/configure breakpoint/4": "选取图表参数",
  "Schematic/configure breakpoint/5": "编辑引用参数",
  "Schematic/configure breakpoint/6": "选取引用参数",
  "Schematic/configure breakpoint/7": "转到断点",
  "Schematic/configure breakpoint/8": "转到图表参数",
  "Schematic/configure breakpoint/9": "转到引用参数",
  "Schematic/configure breakpoint/10": "图表参数",
  "Schematic/configure breakpoint/11": "条件",
  "Schematic/configure breakpoint/12": "引用参数",
  "Schematic/configure breakpoint/13": "操作",
  "Schematic/configure breakpoint/14": "编辑条件",
  "Schematic/configure breakpoint/15": "选取一个参数",
  "Schematic/configure breakpoint/16": "在图表中选取图表参数",
  "Schematic/configure breakpoint/17": "在图表中选取引用参数",
  "Schematic/configure breakpoint/18": "双击单元格进行编辑",
  "Schematic/configure breakpoint/19": "作为图表参数粘贴",
  "Schematic/configure breakpoint/20": "作为引用参数粘贴",
  "Schematic/configure breakpoint/21": "请先选择图表参数",
  "Schematic/Debug/0": "无",
  "Schematic/Debug/1": "调试上下文已锁定:",
  "Schematic/Debug/2": "调试上下文中的锁定脚本未激活",
  "Schematic/Debug/3": "锁定的上下文已变为活动状态。",
  "Schematic/Debug/4": "调试上下文中的锁定对象未激活",
  "Schematic/Debug/5": "\\n锁定的上下文在任意场景激活前都不起作用。",
  "Schematic/Debug/6": "调试上下文已变为活动状态并可以使用了",
  "Schematic/Debug/7": "无场景",
  "Schematic/Debug/8": "调试 - ",
  "Schematic/Debug/9": "CK帧已完成",
  "Schematic/Debug/10": "停止,CK帧已完成",
  "Schematic/Debug/11": "离开行为:<%s>已成功离开",
  "Schematic/Debug/12": "离开行为:<%s>尚未离开",
  "Schematic/Debug/13": "离开行为出错",
  "Schematic/Debug/14": "无法在选中的项目上添加断点",
  "Schematic/Debug/15": "调试消息列表",
  "Schematic/Debug/16": "行为<%s>上的断点",
  "Schematic/Debug/17": "在<%s>和<%s>之间的链接上的断点",
  "Schematic/Debug/18": "在参数<%s>上的断点",
  "Schematic/Debug/19": "------已达到的断点列表--------",
  "Schematic/Debug/20": " --> 已达到",
  "Schematic/Debug/21": "-----断点列表结束-----",
  "Schematic/Debug/22": "在消息<%s>上的断点",
  "Schematic/Debug/23": "跟踪工具",
  "Schematic/Debug/24": "调试步骤",
  "Schematic/Debug/25": "离开行为",
  "Schematic/Debug/26": "添加断点",
  "Schematic/Debug/27": "在消息上添加断点",
  "Schematic/Debug/28": "前往",
  "Schematic/Debug/29": "最大CK帧数",
  "Schematic/Debug/30": "模拟FPS",
  "Schematic/Debug/31": "调试日志",
  "Schematic/Debug/32": "调试上下文",
  "Schematic/Debug/33": "当前对象",
  "Schematic/Debug/34": "当前脚本",
  "Schematic/Debug/35": "当前行为",
  "Schematic/Debug/36": "断点",
  "Schematic/Debug/37": "仅在达到断点时重绘图表",
  "Schematic/Debug/38": "删除断点",
  "Schematic/Debug/39": "全部删除",
  "Schematic/Debug/40": "断点列表",
  "Schematic/Debug/41": "调试消息列表",
  "Schematic/Debug/42": "清除",
  "Schematic/MessageExplorer/0": "消息 - 发送者和接收者",
  "Schematic/Vector/0": "无名称",
  "Schematic/Vector/1": "警告:行为<%s>没有关联的CKBehavior。您应该删除它",
  "Schematic/Vector/2": "警告:行为<%s>存在问题。您应该删除它",
  "Schematic/Vector/3": "没有CKBehavior的对象",
  "Schematic/Vector/4": "没有所有者的行为",
  "Schematic/Vector/5": "图%d",
  "Schematic/Vector/6": "进%d",
  "Schematic/Vector/7": "在---中",
  "Schematic/Vector/8": "出%d",
  "Schematic/Vector/9": "无法向构建块<%s>添加输入",
  "Schematic/Vector/10": "无法向构建块<%s>添加输出",
  "Schematic/Vector/11": "针%d",
  "Schematic/Vector/12": "钉出%d",
  "Schematic/Vector/13": "局部%d",
  "Schematic/Vector/14": "无法向构建块<%s>添加参数输入",
  "Schematic/Vector/15": "无法向构建块<%s>添加参数输出",
  "Schematic/Vector/16": "输入<%s>属于构建块<%s>且不能删除",
  "Schematic/Vector/17": "输出<%s>属于构建块<%s>且不能删除",
  "Schematic/Vector/18": "无法创建附加到参数输入<%s>的本地参数值",
  "Schematic/Vector/19": "最小化行为<%s>后检测到无效链接\\n链接在该行为和本地参数<%s>之间",
  "Schematic/Vector/20": "警告:保存本地参数位置时,参数n°%d//%d <%s>没有图形表示(在下次加载时会自动修复)[CK_ID=%d,script=%s,owner=%s]",
  "Schematic/Vector/21": "Postload快捷方式在行为<%s>中,没有源的快捷方式",
  "Schematic/Vector/22": "\\n在行为%s中发生错误\\n创建%s时\\nCK参数计数=%d\\n接口参数计数=%d\\n",
  "Schematic/Vector/23": "本地参数",
  "Schematic/Vector/24": "快捷方式参数",
  "Schematic/Vector/25": "\\n警告:在行为%s中\\n创建%d个%s失败\\n(重新保存可消除此警告)",
  "Schematic/Vector/26": "优先级=%d",
  "Schematic/Vector/27": "VLink::DecreaseInputIndex, 警告index<0",
  "Schematic/Vector/28": "VLink::DecreaseOutputIndex, 警告index<0",
  "Schematic/Vector/29": "PostLoad链接,找不到行为源",
  "Schematic/Vector/30": "PostLoad链接,找不到行为目标",
  "Schematic/Vector/31": "\\n加载ckbehaviorlink时没有输入/输出",
  "Schematic/Vector/32": "PostLoad链接,starter不在此处",
  "Schematic/Vector/33": "PostLoad链接,事件链接没有ck对象",
  "Schematic/Vector/34": "\\n加载后链接错误。假设:尝试用参数链接重建图形至快捷方式",
  "Schematic/Vector/35": "\\n没有源的参数链接[目标参数]",
  "Schematic/Vector/36": "\\n没有源的参数链接[快捷方式]",
  "Schematic/Vector/37": "\\n没有源的参数链接[本地参数]",
  "Schematic/Vector/38": "\\n没有源的参数链接[参数输入]",
  "Schematic/Vector/39": "\\n没有源的参数链接[参数输出]",
  "Schematic/Vector/40": "\\n没有目标的参数链接[目标参数]",
  "Schematic/Vector/41": "\\n没有目标的参数链接[快捷方式]",
  "Schematic/Vector/42": "\\n没有目标的参数链接[本地参数]",
  "Schematic/Vector/43": "\\n没有目标的参数链接[参数输入]",
  "Schematic/Vector/44": "\\n没有目标的参数链接[参数输出]",
  "Schematic/Vector/45": "\\n找到不兼容的参数链接",
  "Schematic/Vector/46": "\\n不正确加载的链接:没有有效的源/目标",
  "Schematic/Vector/47": "\\n不正确加载的链接:图形链接和ck链接不相同",
  "Schematic/Vector/48": "加载链接时出错\\n",
  "Schematic/Vector/49": "  拥有者对象是<",
  "Schematic/Vector/50": "  参数链接无效\\n",
  "Schematic/Vector/51": "  事件链接无效\\n",
  "Schematic/Vector/52": "  链接第一父级是",
  "Schematic/Vector/53": "  链接第二父级是",
  "Schematic/Vector/54": "行为",
  "Schematic/Vector/55": "脚本",
  "Schematic/Vector/56": "操作",
  "Schematic/Vector/57": "找到\\n ",
  "Schematic/Vector/58": "源是",
  "Schematic/Vector/59": "目标参数",
  "Schematic/Vector/60": "快捷方式",
  "Schematic/Vector/61": "脚本启动器",
  "Schematic/Vector/62": "输入n°%d",
  "Schematic/Vector/63": "输出n°%d",
  "Schematic/Vector/64": "参数输入n°%d",
  "Schematic/Vector/65": "参数输出n°%d",
  "Schematic/Vector/66": "本地参数",
  "Schematic/Vector/67": "的",
  "Schematic/Vector/68": "目标是",
  "Schematic/Vector/69": "没有CKObject的本地参数/快捷方式",
  "Schematic/Vector/70": "<错误,不存在的参数>",
  "Schematic/Vector/71": "含有快捷方式的图形保存错误",
  "Schematic/Vector/72": "警告:加载没有ckbehavior的图形",
  "Schematic/Vector/73": "启动器",
  "Schematic/Vector/74": "无法加载行为,CK错误%d",
  "Schematic/Vector/75": "行为无效(CKBehavior不存在)",
  "Schematic/Vector/76": "构建块<%s>无效(没有原型guid)(DLL不在此处/自上次DLL以来行为的guid已更改)",
  "Schematic/Vector/77": "构建块<%s>已过时",
  "Schematic/Vector/78": "PostLoad快捷方式:带有快捷方式的行为已删除",
  "Schematic/Vector/79": "图形文件版本过新,不受支持\\n可能会出现严重错误\\n您要继续加载吗?",
  "Schematic/Vector/80": "不支持的图形文件版本",
  "Schematic/Vector/81": "无法加载行为图,无效的文件",
  "Schematic/Vector/82": "警告:在脚本<%s>(拥有者<%s>)中找到%d个额外的链接",
  "Schematic/Vector/83": "警告:在行为<%s>(拥有者<%s>)中找到%d个额外的链接",
  "Schematic/Vector/84": "严重错误:ck behavior链接列表中存在奇怪的对象",
  "Schematic/Vector/85": "\\n已删除%d个无效链接\\n",
  "Schematic/Vector/86": "\\n检测到%d个无效链接并设置为红色\\n",
  "Schematic/Vector/87": "行为更正:%d个链接已被重新指派父对象",
  "Schematic/Vector/88": "ckbehavior %s具有不兼容类的子对象",
  "Schematic/Vector/89": "行为<%s>的子行为列表中存在错误",
  "Schematic/Vector/90": "没有CKParameterIn的Parameter Input(VParamAble::TestParameterType)",
  "Schematic/Vector/91": "没有CKParameterOut的Parameter Output(VParamAble::TestParameterType)",
  "Schematic/Vector/92": "VParamOp::AnalyseParamOp(),CKParameterOperation为NULL",
  "Schematic/Vector/93": "无效的参数操作",
  "Schematic/Vector/94": "注释",
  "Schematic/Vector/95": "无",
  "Schematic/Vector/96": "--隐藏的脚本--",
  "Schematic/Vector/97": "无法创建字体\\n",
  "Schematic/Vector/98": "这个",
  "Schematic/Vector/99": "参数操作%s无效(DLL不在此处)",
  "Preferences/0": "常规首选项",
  "Preferences/Category/0": "3D布局 - 渲染",
  "Preferences/Category/1": "3D布局 - 操作",
  "Preferences/Category/2": "3D布局 - 界面",
  "Preferences/Category/3": "3D布局 - 参考网格",
  "Preferences/Category/4": "3D布局 - 捕捉与对齐",
  "Preferences/Category/5": "示意图",
  "Preferences/Category/6": "其他控件",
  "Preferences/Dialogs/0": "只有在重启Virtools后渲染引擎才会更改!",
  "Preferences/Global/0": "语言",
  "Preferences/Global/1": "当前首选项",
  "Preferences/Global/2": "自动保存",
  "Preferences/Global/3": "退出时保存",
  "Preferences/Rendering/0": "创作模式",
  "Preferences/Rendering/1": "渲染设备",
  "Preferences/Rendering/2": "渲染类型",
  "Preferences/Rendering/3": "添加线框层",
  "Preferences/Rendering/4": "贴图",
  "Preferences/Rendering/5": "显示框架",
  "Preferences/Rendering/6": "显示曲线",
  "Preferences/Rendering/7": "显示世界坐标系",
  "Preferences/Rendering/8": "显示灯光",
  "Preferences/Rendering/9": "显示相机",
  "Preferences/Rendering/10": "显示对象坐标系",
  "Preferences/Rendering/11": "显示传送门",
  "Preferences/Rendering/12": "实时设置更新",
  "Preferences/Rendering/13": "播放器模式",
  "Preferences/Rendering/14": "全屏渲染设备",
  "Preferences/Rendering/15": "渲染模式",
  "Preferences/Rendering/16": "自动切换到全屏模式",
  "Preferences/Rendering/17": "显示所有框架",
  "Preferences/Rendering/18": "显示所有曲线",
  "Preferences/Rendering/19": "显示所有灯光",
  "Preferences/Rendering/20": "显示所有相机",
  "Preferences/Rendering/21": "显示参考向导",
  "Preferences/Rendering/22": "显示所有传送门",
  "Preferences/Rendering/23": "自动显示选择",
  "Preferences/Rendering/24": "每隔几帧实时更新设置",
  "Preferences/Rendering/25": "帧",
  "Preferences/Rendering/26": "在播放器模式下更新光标",
  "Preferences/Rendering/27": "关卡/场景设置",
  "Preferences/Rendering/28": "环境色",
  "Preferences/Rendering/29": "雾效设置",
  "Preferences/Rendering/30": "类型:",
  "Preferences/Rendering/31": "雾效起点:",
  "Preferences/Rendering/32": "雾效终点:",
  "Preferences/Rendering/33": "雾效浓度:",
  "Preferences/Rendering/34": "雾效颜色",
  "Preferences/Rendering/35": "背景颜色",
  "Preferences/Rendering/36": "创作级关卡/场景设置",
  "Preferences/Rendering/37": "忽略相机长宽比",
  "Preferences/Rendering/38": "屏幕尺寸",
  "Preferences/Rendering/39": "Virtools窗口化",
  "Preferences/Rendering/40": "窗口范围",
  "Preferences/Rendering/41": "自定义",
  "Preferences/Actions/0": "操作",
  "Preferences/Actions/1": "对象操作",
  "Preferences/Actions/2": "移动",
  "Preferences/Actions/3": "旋转",
  "Preferences/Actions/4": "缩放",
  "Preferences/Actions/5": "相机导航",
  "Preferences/Actions/6": "旋转(轨迹)",
  "Preferences/Actions/7": "移动(平移)",
  "Preferences/Actions/8": "缩放(推移/变焦)",
  "Preferences/Actions/9": "正交缩放(推移/变焦)",
  "Preferences/Actions/10": "横滚",
  "Preferences/Actions/11": "视场",
  "Preferences/Actions/12": "导航",
  "Preferences/Actions/13": "单位",
  "Preferences/Actions/14": "度",
  "Preferences/Actions/15": "本地单位",
  "Preferences/Actions/16": "世界单位",
  "Preferences/Actions/17": "粘附模式",
  "Preferences/Actions/18": "恒定速度",
  "Preferences/Actions/19": "轨迹操作",
  "Preferences/Actions/20": "自由相机目标位置",
  "Preferences/Actions/21": "前后平面间的N%",
  "Preferences/Actions/22": "前平面之外N单位",
  "Preferences/Actions/23": "固定位置",
  "Preferences/Actions/24": "环绕选择旋转",
  "Preferences/Actions/25": "仅在选择了对象时",
  "Preferences/Actions/26": "仅在选择被锁定时",
  "Preferences/Actions/27": "从不",
  "Preferences/Interface/0": "全局",
  "Preferences/Interface/1": "显示屏幕调试信息",
  "Preferences/Interface/2": "界面对象",
  "Preferences/Interface/3": "屏幕上恒定大小",
  "Preferences/Interface/4": "捕捉标记",
  "Preferences/Interface/5": "设置",
  "Preferences/Interface/6": "创建时...",
  "Preferences/Interface/7": "自动显示灯光锥",
  "Preferences/Interface/8": "自动显示相机锥",
  "Preferences/Interface/9": "在播放器模式下自动显示实体",
  "Preferences/Interface/10": "自动显示设置",
  "Preferences/Interface/11": "不打开相同类型的设置",
  "Preferences/Interface/12": "曲线设置",
  "Preferences/Interface/13": "视平面距离",
  "Preferences/Interface/14": "视平面距离(正交)",
  "Preferences/Interface/15": "世界设置",
  "Preferences/Interface/16": "世界尺寸(范围)",
  "Preferences/Interface/17": "世界步长(增量)",
  "Preferences/Interface/18": "屏幕参考线",
  "Preferences/Interface/19": "X轴偏移:",
  "Preferences/Interface/20": "Y轴偏移:",
  "Preferences/Interface/21": "X轴步长:",
  "Preferences/Interface/22": "Y轴步长:",
  "Preferences/Interface/23": "齐次坐标",
  "Preferences/Reference Grid/0": "参考线方向",
  "Preferences/Reference Grid/1": "自由变换",
  "Preferences/Reference Grid/2": "分段数量",
  "Preferences/Reference Grid/3": "水平",
  "Preferences/Reference Grid/4": "垂直",
  "Preferences/Reference Grid/5": "每个分段的尺寸",
  "Preferences/Snap/0": "世界分段",
  "Preferences/Snap/1": "对象轴",
  "Preferences/Snap/2": "网格顶点",
  "Preferences/Snap/3": "网格边",
  "Preferences/Snap/4": "网格面",
  "Preferences/Snap/5": "移动影响半径",
  "Preferences/Snap/6": "旋转步长",
  "Preferences/Snap/7": "缩放步长",
  "Preferences/Snap/8": "像素",
  "Preferences/Snap/9": "百分比",
  "Preferences/Snap/10": "精灵",
  "Preferences/Snap/11": "屏幕边框",
  "Preferences/Snap/12": "屏幕参考线",
  "Preferences/Snap/13": "移动影响大小",
  "Preferences/Schematic/0": "示意图选项",
  "Preferences/Schematic/1": "事件链接颜色",
  "Preferences/Schematic/2": "参数链接颜色",
  "Preferences/Schematic/3": "导出参数链接颜色",
  "Preferences/Schematic/4": "参数操作链接颜色",
  "Preferences/Schematic/5": "有效链接颜色",
  "Preferences/Schematic/6": "无效链接颜色",
  "Preferences/Schematic/7": "过时构建块颜色",
  "Preferences/Schematic/8": "没有原型的构建块颜色",
  "Preferences/Schematic/9": "没有CKObject的行为颜色",
  "Preferences/Schematic/10": "最大近期构建块数",
  "Preferences/Schematic/11": "自动链接",
  "Preferences/Schematic/12": "自动滚动",
  "Preferences/Schematic/13": "水平滚动条",
  "Preferences/Schematic/14": "垂直滚动条",
  "Preferences/Schematic/15": "严格多选",
  "Preferences/Schematic/16": "保存脚本快照",
  "Preferences/Schematic/17": "询问行为目标",
  "Preferences/Schematic/18": "在第一个输入周围打开和关闭行为",
  "Preferences/Schematic/19": "自动调整脚本至最小高度",
  "Preferences/Schematic/20": "移动对象时的一致性测试",
  "Preferences/Schematic/21": "新的参数操作编辑对话框",
  "Preferences/Schematic/22": "加载后测试参数链接",
  "Preferences/Schematic/23": "加载后删除无效的参数链接",
  "Preferences/Schematic/24": "将第一个控制点附加到移动的行为上",
  "Preferences/Schematic/25": "链接时搜索最佳路径",
  "Preferences/Schematic/26": "行为的IO从顶部对齐",
  "Preferences/Schematic/27": "行为的IO从顶部对齐,用空格分隔",
  "Preferences/Schematic/28": "行为的IO居中",
  "Preferences/Misc Controls/0": "CK2设置",
  "Preferences/Misc Controls/1": "(版本%x)",
  "Preferences/Misc Controls/2": "渲染引擎",
  "Preferences/Misc Controls/3": "版本:",
  "Preferences/Misc Controls/4": "说明:",
  "Preferences/Misc Controls/5": "作者:",
  "Preferences/Misc Controls/6": "摘要:",
  "Preferences/Misc Controls/7": "启用声音",
  "Preferences/Misc Controls/8": "启用Direct Input",
  "Preferences/Misc Controls/9": "使用压缩级别压缩文件:",
  "Preferences/Misc Controls/10": "声音文件保存选项",
  "Preferences/Misc Controls/11": "纹理/精灵保存选项",
  "Preferences/Misc Controls/12": "图像量化质量",
  "Preferences/Misc Controls/13": "外部文件",
  "Preferences/Misc Controls/14": "包含在CMO文件中",
  "Preferences/Misc Controls/15": "保存为原始数据",
  "Preferences/Misc Controls/16": "使用特定格式",
  "Preferences/Misc Controls/17": "非常慢/最佳质量",
  "Preferences/Misc Controls/18": "慢/高质量",
  "Preferences/Misc Controls/19": "一般/中等质量",
  "Preferences/Misc Controls/20": "最快/低质量",
  "Time Settings/0": "时间设置",
  "Time Settings/1": "帧速率",
  "Time Settings/2": "行为速率",
  "Time Settings/3": "自由",
  "Time Settings/4": "同步到屏幕",
  "Time Settings/5": "限制:",
  "Time Settings/6": "时间放大",
  "Time Settings/7": "链接到帧速率",
  "Time Settings/8": "最小FPS:",
  "Profiler/0": "分析器",
  "Profiler/1": "执行时间",
  "Profiler/2": "界面/窗口",
  "Profiler/3": "渲染",
  "Profiler/4": "消息管理",
  "Profiler/5": "声音管理",
  "Profiler/6": "行为图管理",
  "Profiler/7": "行为代码执行",
  "Profiler/8": "数据库",
  "Profiler/9": "帧速率",
  "Profiler/10": "绘制的对象",
  "Profiler/11": "绘制的面",
  "Profiler/12": "绘制的线",
  "Profiler/13": "行为代码执行详情...",
  "Profiler/14": "碰撞管理",
  "Profiler/15": "参数操作",
  "Profiler/16": "逆运动学",
  "Profiler/17": "地板管理",
  "Profiler/18": "其他代码",
  "Profiler/19": "行为详情",
  "Profiler/20": "迭代",
  "Profiler/21": "执行的行为",
  "Profiler/22": "\\t(构建块)",
  "Profiler/23": "执行的对象",
  "Profiler/24": "解析的链接",
  "Profiler/25": "延迟链接",
  "Profiler/26": "按执行时间排序",
  "Profiler/27": "刷新总计=>",
  "Resources/0": "Virtools资源",
  "Resources/1": "构建块",
  "Resources/ListControl/0": "无类别",
  "Resources/ListControl/1": "无名称",
  "Resources/ListControl/2": "行为名称",
  "Resources/ListControl/3": "应用于",
  "Resources/ListControl/4": "T",
  "Resources/ListControl/5": "描述",
  "Resources/ListControl/6": "版本",
  "Resources/ListControl/7": "作者",
  "Resources/Errors/0": "\\n帮助文件\\n %s\\n 未找到!",
  "Setups/0": "位置",
  "Setups/1": "方向",
  "Setups/2": "缩放",
  "Setups/3": "世界尺寸",
  "Setups/4": "%s设置",
  "Setups/5": "设置",
  "Setups/6": "%s的位置",
  "Setups/7": "使用者",
  "Setups/8": "在播放器模式下显示",
  "Setups/9": "目标",
  "Setups/10": "激活",
  "Setups/11": "颜色",
  "Setups/12": "删除快照",
  "Setups/13": "加载快照",
  "Setups/14": "(按住Shift强制选择)",
  "Setups/15": "重置世界矩阵",
  "Setups/16": "设为单位",
  "Setups/Scene/0": "可见场所",
  "Setups/Scene/1": "通过传送门",
  "Setups/Scene/2": "激活",
  "Setups/Buttons/0": "文件名",
  "Setups/Buttons/1": "添加属性",
  "Setups/Buttons/2": "类别",
  "Setups/Toolstips/0": "选择同类型的实体",
  "Setups/Toolstips/1": "更改文件",
  "Setups/Toolstips/2": "添加属性",
  "Setups/Toolstips/3": "切换关卡/当前场景过滤器",
  "Light Setup/Types/0": "点光源",
  "Light Setup/Types/1": "聚光灯",
  "Light Setup/Types/2": "平行光",
  "Light Setup/Types/3": "方向光",
  "Light Setup/Buttons/0": "镜面高光",
  "Light Setup/Buttons/1": "影响范围",
  "Light Setup/Buttons/2": "照射范围",
  "Light Setup/Buttons/3": "显示影响范围",
  "Light Setup/Buttons/4": "衰减",
  "Light Setup/Buttons/5": "恒定",
  "Light Setup/Buttons/6": "线性",
  "Light Setup/Buttons/7": "二次",
  "Light Setup/Buttons/8": "聚光锥",
  "Light Setup/Buttons/9": "热点",
  "Light Setup/Buttons/10": "衰落",
  "Light Setup/Buttons/11": "衰落形状",
  "Curve Setup/Modify/0": "参考线",
  "Curve Setup/Modify/1": "视平面",
  "Curve Setup/Buttons/0": "曲线类型",
  "Curve Setup/Buttons/1": "样条曲线",
  "Curve Setup/Buttons/2": "线性",
  "Curve Setup/Buttons/3": "开放",
  "Curve Setup/Buttons/4": "闭合",
  "Curve Setup/Buttons/5": "曲线外观",
  "Curve Setup/Buttons/6": "步数",
  "Curve Setup/Buttons/7": "拟合系数",
  "Curve Setup/Buttons/8": "曲线长度:",
  "Curve Setup/Buttons/9": "修改曲线",
  "Curve Setup/Buttons/10": "添加点",
  "Curve Setup/Buttons/11": "插入点",
  "Curve Setup/Buttons/12": "编辑点",
  "Curve Setup/Buttons/13": "删除点",
  "Curve Setup/Buttons/14": "参考线",
  "Curve Setup/Buttons/15": "显示曲线点",
  "Curve Setup/Buttons/16": "偏差:",
  "Curve Setup/Buttons/17": "张力:",
  "Curve Setup/Buttons/18": "连续:",
  "Curve Setup/Buttons/19": "当前点",
  "Curve Setup/Buttons/20": "首点",
  "Curve Setup/Buttons/21": "上一点",
  "Curve Setup/Buttons/22": "下一点",
  "Curve Setup/Buttons/23": "尾点",
  "Curve Setup/Buttons/24": "下一段曲线为线性",
  "Curve Setup/Buttons/25": "曲线上的点距离:",
  "Curve Setup/Buttons/26": "/%d",
  "Camera Setup/Buttons/0": "相机距离目标的距离:",
  "Camera Setup/Buttons/1": "to target:",
  "Camera Setup/Buttons/2": "显示锥体",
  "Camera Setup/Buttons/3": "投影类型",
  "Camera Setup/Buttons/4": "透视",
  "Camera Setup/Buttons/5": "正交",
  "Camera Setup/Buttons/6": "宽高比",
  "Camera Setup/Buttons/7": "宽高比:",
  "Camera Setup/Buttons/8": "视场",
  "Camera Setup/Buttons/9": "焦距",
  "Camera Setup/Buttons/10": "正交参数",
  "Camera Setup/Buttons/11": "正交缩放",
  "Camera Setup/Buttons/12": "裁剪面",
  "Camera Setup/Buttons/13": "近裁剪面",
  "Camera Setup/Buttons/14": "远裁剪面",
  "Camera Setup/Aspect/0": "正常",
  "Camera Setup/Aspect/1": "宽屏",
  "Camera Setup/Aspect/2": "超宽屏",
  "Camera Setup/Aspect/3": "全景",
  "3D Object Setup/Popup Menu/0": "设为当前",
  "3D Object Setup/Popup Menu/1": "移除网格",
  "3D Object Setup/Popup Menu/2": "添加网格",
  "3D Object Setup/Popup Menu/3": "添加身体部件",
  "3D Object Setup/Popup Menu/4": "移除身体部件",
  "3D Object Setup/Buttons/0": "对象网格",
  "3D Object Setup/Buttons/1": "当前网格",
  "3D Object Setup/Buttons/2": "角色:",
  "Material Setup/Colors/0": "环境光",
  "Material Setup/Colors/1": "漫反射",
  "Material Setup/Colors/2": "高光",
  "Material Setup/Colors/3": "自发光",
  "Material Setup/Shades/0": "平面",
  "Material Setup/Shades/1": "Gouraud",
  "Material Setup/Shades/2": "Phong",
  "Material Setup/FillModes/0": "点",
  "Material Setup/FillModes/1": "线框",
  "Material Setup/FillModes/2": "实体",
  "Material Setup/FillModes/3": "Z缓冲",
  "Material Setup/Opaque/0": "不透明",
  "Material Setup/Opaque/1": "透明",
  "Material Setup/Opaque/2": "遮罩",
  "Material Setup/Opaque/3": "自定义",
  "Material Setup/CompareFunc/0": "从不",
  "Material Setup/CompareFunc/1": "小于",
  "Material Setup/CompareFunc/2": "等于",
  "Material Setup/CompareFunc/3": "小于等于",
  "Material Setup/CompareFunc/4": "大于",
  "Material Setup/CompareFunc/5": "不等于",
  "Material Setup/CompareFunc/6": "大于等于",
  "Material Setup/CompareFunc/7": "总是",
  "Material Setup/Filter/0": "最近",
  "Material Setup/Filter/1": "线性",
  "Material Setup/Filter/2": "Mip最近",
  "Material Setup/Filter/3": "Mip线性",
  "Material Setup/Filter/4": "线性Mip最近",
  "Material Setup/Filter/5": "线性Mip线性",
  "Material Setup/Filter/6": "各向异性",
  "Material Setup/Address/0": "环绕",
  "Material Setup/Address/1": "镜像",
  "Material Setup/Address/2": "夹取",
  "Material Setup/Address/3": "边界",
  "Material Setup/TextureBlend/0": "贴花",
  "Material Setup/TextureBlend/1": "调制",
  "Material Setup/TextureBlend/2": "DecalAlpha",
  "Material Setup/TextureBlend/3": "调制Alpha",
  "Material Setup/TextureBlend/4": "遮罩贴花",
  "Material Setup/TextureBlend/5": "遮罩调制",
  "Material Setup/TextureBlend/6": "复制",
  "Material Setup/TextureBlend/7": "相加",
  "Material Setup/TextureBlend/8": "点积3",
  "Material Setup/Blend/0": "零",
  "Material Setup/Blend/1": "一",
  "Material Setup/Blend/2": "源颜色",
  "Material Setup/Blend/3": "反源颜色",
  "Material Setup/Blend/4": "源阿尔法",
  "Material Setup/Blend/5": "反源阿尔法",
  "Material Setup/Blend/6": "目标阿尔法",
  "Material Setup/Blend/7": "反目标阿尔法",
  "Material Setup/Blend/8": "目标颜色",
  "Material Setup/Blend/9": "反目标颜色",
  "Material Setup/Blend/10": "源阿尔法饱和",
  "Material Setup/Buttons/0": "着色模式",
  "Material Setup/Buttons/1": "填充模式",
  "Material Setup/Buttons/2": "模式",
  "Material Setup/Buttons/3": "功率",
  "Material Setup/Buttons/4": "双面",
  "Material Setup/Buttons/5": "Z缓冲写入",
  "Material Setup/Buttons/6": "Z比较函数",
  "Material Setup/Buttons/7": "Alpha",
  "Material Setup/Buttons/8": "透视校正",
  "Material Setup/Buttons/9": "最小过滤器",
  "Material Setup/Buttons/10": "最大过滤器",
  "Material Setup/Buttons/11": "寻址模式",
  "Material Setup/Buttons/12": "边界颜色",
  "Material Setup/Buttons/13": "混合模式",
  "Material Setup/Buttons/14": "混合",
  "Material Setup/Buttons/15": "启用",
  "Material Setup/Buttons/16": "纹理混合",
  "Material Setup/Buttons/17": "源混合",
  "Material Setup/Buttons/18": "目标混合",
  "Material Setup/Buttons/19": "阿尔法测试",
  "Material Setup/Buttons/20": "阿尔法测试函数",
  "Material Setup/Buttons/21": "阿尔法参考值",
  "Scene Setup/Popup Menu/0": "自动传送门",
  "Scene Setup/Popup Menu/1": "附加新场所",
  "Scene Setup/Popup Menu/2": "移除场所",
  "Scene Setup/Button/0": "颜色",
  "Scene Setup/Button/1": "环境光",
  "Scene Setup/Button/2": "雾效",
  "Scene Setup/Button/3": "背景",
  "Scene Setup/Button/4": "在场景开始时使用设置",
  "Scene Setup/Button/5": "其他设置",
  "Scene Setup/Button/6": "背景图片",
  "Scene Setup/Button/7": "起始相机",
  "2D Sprite Setup/Dialogs/0": "移除当前精灵槽?",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/0": "添加新槽...(O)",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/1": "替换槽...(R)",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/2": "移除槽",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/3": "重新加载槽",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/4": "高度图=>法线图",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/5": "高度图=>法线图",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/6": "保存槽...(S)",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/7": "调整槽尺寸...",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/8": "反转槽",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/9": "放大(+)",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/10": "缩小(-)",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/11": "1:1(/)",
  "2D Sprite Setup/Popup Menu/12": "最佳匹配(*)",
  "2D Sprite Setup/Preview/0": "向精灵添加图片",
  "2D Sprite Setup/Preview/1": "用图片替换精灵槽",
  "2D Sprite Setup/Preview/2": "精灵成功保存到文件‘%s’。",
  "2D Sprite Setup/Preview/3": "无法保存精灵!",
  "2D Sprite Setup/Preview/4": "电影文件‘%s’加载到精灵‘%s’。",
  "2D Sprite Setup/Preview/5": "无法替换当前精灵!(读取电影文件时发生问题)",
  "2D Sprite Setup/Preview/6": "图像文件‘%s’加载到精灵‘%s’。",
  "2D Sprite Setup/Preview/7": "无法替换当前精灵!(读取图片文件时发生问题)",
  "2D Sprite Setup/Preview/8": "无法将图片添加到精灵!(读取图片文件时发生问题)",
  "2D Sprite Setup/Preview/9": "无法添加槽(检查纹理尺寸和文件)",
  "2D Sprite Setup/Preview/10": "图像文件添加到精灵‘%s’。",
  "2D Sprite Setup/Buttons/0": "精灵格式",
  "2D Sprite Setup/Buttons/1": "添加精灵",
  "2D Sprite Setup/Buttons/2": "移除当前槽",
  "2D Sprite Setup/Buttons/3": "可拾取",
  "2D Sprite Setup/Buttons/4": "裁剪至相机",
  "2D Sprite Setup/Buttons/5": "相对于视窗",
  "2D Sprite Setup/Buttons/6": "Z顺序:",
  "2D Sprite Setup/Buttons/7": "背景精灵",
  "2D Sprite Setup/Buttons/8": "尺寸",
  "2D Sprite Setup/Buttons/9": "宽度:",
  "2D Sprite Setup/Buttons/10": "高度:",
  "2D Sprite Setup/Buttons/11": "裁剪",
  "2D Sprite Setup/Buttons/12": "左:",
  "2D Sprite Setup/Buttons/13": "上:",
  "2D Sprite Setup/Buttons/14": "右:",
  "2D Sprite Setup/Buttons/15": "下:",
  "2D Sprite Setup/Buttons/16": "父级",
  "2D Sprite Setup/Buttons/17": "显示父级设置",
  "2D Sprite Setup/Buttons/18": "裁剪至父级",
  "2D Sprite Setup/Buttons/19": "常规",
  "2D Sprite Setup/Buttons/20": "粘左",
  "2D Sprite Setup/Buttons/21": "粘右",
  "2D Sprite Setup/Buttons/22": "粘顶",
  "2D Sprite Setup/Buttons/23": "粘底",
  "3D Sprite Setup/Buttons/0": "精灵类型",
  "3D Sprite Setup/Buttons/1": "公告牌",
  "3D Sprite Setup/Buttons/2": "绕X旋转",
  "3D Sprite Setup/Buttons/3": "绕Y旋转",
  "3D Sprite Setup/Buttons/4": "可定向",
  "3D Sprite Setup/Buttons/5": "偏移量",
  "3D Sprite Setup/Buttons/6": "UV映射",
  "3D Sprite Setup/Buttons/7": "材质:",
  "Texture Setup/Buttons/0": "纹理格式",
  "Texture Setup/Buttons/1": "期望的视频格式",
  "Texture Setup/Buttons/2": "保存选项",
  "Texture Setup/Buttons/3": "Mip层级",
  "Texture Setup/Buttons/4": "颜色键透明",
  "Texture Setup/Buttons/5": "选取颜色",
  "Texture Setup/Buttons/6": "视频内存信息",
  "Texture Setup/Buttons/7": "系统内存格式",
  "Texture Setup/Buttons/8": "不在系统内存中",
  "Texture Setup/Dialogs/0": "删除当前纹理槽?",
  "Texture Setup/Dialogs/1": "无法修改动画",
  "Texture Setup/Popup Menu/0": "替换Alpha...(Shift-R)",
  "Texture Setup/Popup Menu/1": "将Alpha设置为不透明",
  "Texture Setup/Popup Menu/2": "将Alpha设置为半透明",
  "Texture Setup/Popup Menu/3": "将Alpha设置为透明",
  "Texture Setup/Popup Menu/4": "反转Alpha",
  "Texture Setup/Popup Menu/5": "保存阿尔法通道",
  "Texture Setup/Popup Menu/6": "显示材质设置",
  "Texture Setup/Popup Menu/7": "仅使用红色通道",
  "Texture Setup/Popup Menu/8": "仅使用绿色通道",
  "Texture Setup/Popup Menu/9": "仅使用蓝色通道",
  "Texture Setup/Popup Menu/10": "混合通道",
  "Texture Setup/Preview/0": "向纹理添加图片",
  "Texture Setup/Preview/1": "用图片替换纹理槽",
  "Texture Setup/Preview/2": "用图片替换纹理的Alpha通道",
  "Texture Setup/Preview/3": "扩展替换纹理的Alpha通道",
  "Texture Setup/Preview/4": "纹理成功保存到文件‘%s’。",
  "Texture Setup/Preview/5": "无法保存纹理!",
  "Texture Setup/Preview/6": "电影文件‘%s’加载到纹理‘%s’。",
  "Texture Setup/Preview/7": "无法替换当前纹理!(读取电影文件时发生问题)",
  "Texture Setup/Preview/8": "图像文件‘%s’加载到纹理‘%s’。",
  "Texture Setup/Preview/9": "无法替换当前纹理!(读取图片文件时发生问题)",
  "Texture Setup/Preview/10": "电影文件‘%s’加载到alpha通道,纹理‘%s’。",
  "Texture Setup/Preview/11": "无法替换当前alpha通道!(读取电影文件时发生问题)",
  "Texture Setup/Preview/12": "图像文件‘%s’加载到alpha通道,纹理‘%s’。",
  "Texture Setup/Preview/13": "无法替换当前alpha通道!(读取图片文件时发生问题)",
  "Texture Setup/Preview/14": "无法将图片添加到纹理中!(读取图片文件时发生问题)",
  "Texture Setup/Preview/15": "图像文件添加到纹理‘%s’。",
  "Texture Setup/Save Options/0": "原始数据",
  "Texture Setup/Save Options/1": "外部",
  "Texture Setup/Save Options/2": "特定格式",
  "Texture Setup/Save Options/3": "全局设置",
  "Texture Setup/Save Options/4": "原始文件",
  "Texture Setup/Misc/0": "不在视频内存中",
  "Texture Setup/Misc/1": "在纹理上选取颜色",
  "Texture Setup/Misc/2": "内存占用",
  "Mesh Setup/Buttons/0": "迭代",
  "Mesh Setup/Buttons/1": "纹理环绕",
  "Mesh Setup/Buttons/2": "照明模式",
  "Mesh Setup/Buttons/3": "选取宽度",
  "Mesh Setup/Buttons/4": "网格信息",
  "Mesh Setup/Buttons/5": "顶点:",
  "Mesh Setup/Buttons/6": "面:",
  "Mesh Setup/Buttons/7": "通道:",
  "Mesh Setup/Buttons/8": "类型:",
  "Mesh Setup/Buttons/9": "线:",
  "Mesh Setup/Buttons/10": "几何信息(局部参考系)",
  "Mesh Setup/Buttons/11": "半径:",
  "Mesh Setup/Buttons/12": "包围盒:",
  "Mesh Setup/Buttons/13": "重心:",
  "Mesh Setup/Buttons/14": "补丁网格信息",
  "Mesh Setup/Buttons/15": "控制点:",
  "Mesh Setup/Buttons/16": "边:",
  "Mesh Setup/Buttons/17": "补丁:",
  "Mesh Setup/Buttons/18": "纹理顶点:",
  "Mesh Setup/Buttons/19": "通道",
  "Mesh Setup/Buttons/20": "材质名称",
  "Mesh Setup/Buttons/21": "照明模式",
  "Mesh Setup/Buttons/22": "源混合",
  "Mesh Setup/Buttons/23": "目标混合",
  "Mesh Setup/Buttons/24": "使用的材质",
  "Mesh Setup/Buttons/25": "通道",
  "Mesh Setup/Wrap/0": "仅U",
  "Mesh Setup/Wrap/1": "仅V",
  "Mesh Setup/Wrap/2": "UV全部",
  "Mesh Setup/Popup Menu/0": "删除通道",
  "Mesh Setup/Popup Menu/1": "显示材质设置",
  "Mesh Setup/Popup Menu/2": "添加通道",
  "Mesh Setup/Messages/0": "用‘%s’替换‘%s’",
  "Mesh Setup/Messages/1": "添加或替换现有材质",
  "Mesh Setup/Messages/2": "不能添加超过10个通道!",
  "Mesh Setup/Messages/3": "添加新通道",
  "Mesh Setup/Types/0": "线性",
  "Mesh Setup/Types/1": "二次",
  "Mesh Setup/Types/2": "三角",
  "Mesh Setup/Types/3": "照明",
  "Mesh Setup/Types/4": "预照明",
  "Sound Setup/SaveOptions/0": "外部",
  "Sound Setup/SaveOptions/1": "全局设置",
  "Sound Setup/SaveOptions/2": "原始文件",
  "Time Manager/0": "时间管理器",
  "Level View/0": "关卡管理器",
  "Level View/Tooltips/0": "切换项目显示/隐藏",
  "Level View/Tooltips/1": "展开所选项",
  "Level View/Tooltips/2": "折叠所选项",
  "Level View/Tooltips/3": "创建场所(P)",
  "Level View/Tooltips/4": "创建组(G)",
  "Level View/Tooltips/5": "创建数组(R)",
  "Level View/Tooltips/6": "创建场景(C)",
  "Level View/Tooltips/7": "创建工组(W)",
  "Level View/Tooltips/8": "创建脚本(S)",
  "Level View/Toolbar/0": "为所选项设置初始条件",
  "Level View/Multitree/0": "名称",
  "Level View/Multitree/1": "显示/隐藏",
  "Level View/Multitree/2": "初始条件",
  "Level View/Multitree/3": "可见",
  "Level View/Multitree/4": "场景开始时激活",
  "Level View/Multitree/5": "场景开始时重置",
  "Level View/Multitree/6": "当前激活",
  "Level View/Multitree/7": "优先级",
  "Level View/Multitree/8": "关卡脚本",
  "Level View/Multitree/9": "全局",
  "Level View/Multitree/10": "工作集",
  "Level View/Multitree/11": "场景脚本",
  "Level View/Multitree/12": "<未命名关卡>",
  "Level View/Multitree/13": "<未命名场景>",
  "Level View/Multitree/14": "新建场景",
  "Level View/Multitree/15": "新建场所",
  "Level View/Multitree/16": "新建组",
  "Level View/Multitree/17": "新建工作组",
  "Level View/Multitree/18": "新建数组",
  "Level View/Multitree/19": ".拷贝",
  "Level View/Popup Menu/0": "在示意图中显示",
  "Level View/Popup Menu/1": "设置",
  "Level View/Popup Menu/2": "网格设置",
  "Level View/Popup Menu/3": "上移\\t+",
  "Level View/Popup Menu/4": "下移\\t-",
  "Level View/Popup Menu/5": "选择子项",
  "Level View/Popup Menu/6": "设置初始条件",
  "Level View/Popup Menu/7": "恢复初始条件",
  "Level View/Popup Menu/8": "删除初始条件",
  "Level View/Popup Menu/9": "激活\\tA",
  "Level View/Popup Menu/10": "停用\\tD",
  "Level View/Popup Menu/11": "添加属性",
  "Level View/Popup Menu/12": "在3D布局中显示所选项\\tV",
  "Level View/Popup Menu/13": "在3D布局中隐藏所选项\\tH",
  "Level View/Popup Menu/14": "从场所中移除",
  "Level View/Popup Menu/15": "发送到场所",
  "Level View/Popup Menu/16": "发送到场景",
  "Level View/Popup Menu/17": "将所选项放入新组中\\tG",
  "Level View/Popup Menu/18": "将所选项放入新场所中\\tP",
  "Level View/Popup Menu/19": "将对象保存为...",
  "Level View/Popup Menu/20": "另存为...",
  "Level View/Popup Menu/21": "加载脚本...",
  "Level View/Popup Menu/22": "删除\\tDelete",
  "Level View/Popup Menu/23": "重命名\\tF2",
  "Level View/Popup Menu/24": "创建工作组",
  "Level View/Popup Menu/25": "在示意图中显示工作组脚本",
  "Level View/Popup Menu/26": "在示意图中隐藏工作组脚本",
  "Level View/Popup Menu/27": "创建脚本",
  "Level View/Popup Menu/28": "发送到组",
  "Level View/Popup Menu/29": "设置保存选项",
  "Level View/Errors/0": "无法放置在隐藏图形的脚本上!",
  "Level View/Errors/1": "未找到兼容的行为!",
  "Level View/Errors/2": "无法将行为放置在文件夹上!",
  "Level View/Errors/3": "无法分配行为:放置目标不是一个实体!",
  "Level View/Errors/4": "无法创建脚本,该项不是一个实体!",
  "Level View/Errors/5": "对象不在当前场景中!",
  "Level View/Errors/6": "无法将脚本<%s>移动到组中,不兼容的类!",
  "Level View/Errors/7": "对象<%s>已经在场所中!",
  "Level View/Errors/8": "无法将脚本<%s>移动到场所中,不兼容的类!",
  "Level View/Errors/9": "无法将对象<%s>移动到场所中,只能添加从3D实体派生的对象!",
  "Level View/Errors/10": "无法将脚本<%s>移动到场景中,不兼容的类!",
  "Level View/Errors/11": "无法从组中删除场景中的实体,请从关卡中删除它!",
  "Level View/Errors/12": "不兼容的类,无法将脚本<%s>复制到对象<%s>!",
  "Level View/Errors/13": "警告:发现一些不兼容的行为!",
  "Level View/Errors/14": "只能在对象上粘贴脚本!",
  "Level View/Errors/15": "如果对象未在场景中引用,则无法将<%s>添加到场景工作组中\\n!",
  "Level View/Errors/16": "<%s>已经在工作组中!",
  "Level View/Errors/17": "请删除关卡中的对象脚本。",
  "Level View/Errors/18": "无法将对象<%s>添加到组中,不兼容的类!",
  "Level View/Errors/19": "无法将对象添加到场景中,它属于一个场所!",
  "Level View/Dialogs/0": "将组中的每个对象添加到场景中?",
  "Level View/Dialogs/1": "将组添加到场景中",
  "Level View/Dialogs/2": "从场景中删除组中的每个对象?",
  "Level View/Dialogs/3": "从场景中删除组",
  "Level View/Dialogs/4": "已创建场所:%s",
  "Level View/Dialogs/5": "脚本所有者:%s",
  "Level View/Filters/0": "Virtools文件(.nmo)|.nmo||",
  "Level View/Filters/1": "Virtools脚本(.nms)|.nms||",
  "HTML View/0": "在线参考",
  "HTML View/1": "需要Internet Explorer 4或更高版本的网页浏览器",
  "HTML View/2": "index.html",
  "HTML View/3": "后退",
  "HTML View/4": "前进",
  "HTML View/5": "转到在线参考主页",
  "HTML View/6": "关键词搜索",
  "Watch View/0": "参数调试器",
  "Watch View/1": "转到源",
  "Watch View/MultiList/0": "值",
  "Watch View/MultiList/1": "拥有者对象",
  "Watch View/MultiList/2": "拥有者脚本",
  "Watch View/Errors/0": "参数已存在",
  "Watch View/Popup Menu/0": "粘贴",
  "Variable Manager/0": "变量管理器",
  "Variable Manager/1": "更改显示模式",
  "Variable Manager/2": "默认所选变量",
  "Variable Manager/3": "所有变量默认",
  "Variable Manager/4": "导入所选变量",
  "Variable Manager/5": "导出所选变量",
  "Variable Manager/6": "提交所选变量",
  "Variable Manager/7": "恢复所选变量",
  "Variable Manager/MultiList/0": "变量名称",
  "Variable Manager/MultiList/1": "类别",
  "Variable Manager/MultiList/2": "值",
  "Variable Manager/MultiList/3": "组合",
  "Variable Manager/MultiList/4": "展开",
  "Variable Manager/MultiList/5": "选择子项",
  "Variable Manager/Display/0": "全部",
  "Variable Manager/Display/1": "应用程序",
  "Variable Manager/Display/2": "组合",
  "Attributes Manager/0": "属性管理器",
  "Attributes Manager/Tooltips/0": "添加属性",
  "Attributes Manager/Tooltips/1": "复制所选项目的值",
  "Attributes Manager/Tooltips/2": "将值粘贴到所选项目",
  "Attributes Manager/Tooltips/3": "删除所有用户属性",
  "Attributes Manager/MultiTree/0": "属性",
  "Attributes Manager/MultiTree/1": "类型",
  "Attributes Manager/MultiTree/2": "应用于",
  "Attributes Manager/MultiTree/3": "无类别",
  "Attributes Manager/MultiTree/4": "无参数",
  "Attributes Manager/MultiTree/5": "对象名称",
  "Attributes Manager/MultiTree/6": "属性名称",
  "Attributes Manager/MultiTree/7": "属性值",
  "Attributes Manager/Messagebox/0": "您确定要删除所有用户属性吗?",
  "Attributes Manager/Errors/0": "没有要粘贴的内容!",
  "Attributes Manager/Errors/1": "不能粘贴多个值,请选择单个参数!",
  "Attributes Manager/Errors/2": "参数类型不相同!",
  "Attributes Manager/Errors/3": "无法粘贴参数之外的值!",
  "Attributes Manager/Errors/4": "无法删除此类别!",
  "Attributes Manager/Errors/5": "无法删除此属性!",
  "Attributes Manager/Errors/6": "名称已被使用,请输入其他名称",
  "Attributes Manager/Errors/7": "已将属性%s添加到对象%s",
  "Attributes Manager/Errors/8": "无法在对象%s上设置属性%s,请检查属性兼容性",
  "Attributes Manager/Popup Menu/0": "复制属性参数值\\tCtrl+C",
  "Attributes Manager/Popup Menu/1": "粘贴属性参数值\\tCtrl+V",
  "Attributes Manager/Popup Menu/2": "从对象中删除属性\\tDel",
  "Attributes Manager/Popup Menu/3": "创建属性...",
  "Attributes Manager/Popup Menu/4": "重命名",
  "Attributes Manager/Popup Menu/5": "删除",
  "Attributes Manager/Popup Menu/6": "粘贴属性\\tCtrl+V",
  "Attributes Manager/Popup Menu/7": "显示设置\\tEnter",
  "Attributes Manager/Dialogs/0": "这会将每个属性移动到无类别中!",
  "Attributes Manager/Dialogs/1": "删除类别",
  "Attributes Manager/Dialogs/2": "添加所选内容",
  "Attributes Manager/Dialogs/3": "<<上一页",
  "Attributes Manager/Dialogs/4": "下一页>>",
  "Attributes Manager/Dialogs/5": "创建",
  "Attributes Manager/Dialogs/6": "关闭",
  "Attributes Manager/Dialogs/7": "选择属性类型",
  "Attributes Manager/Dialogs/8": "创建新类别",
  "Attributes Manager/Dialogs/9": "创建新属性类型",
  "Attributes Manager/Dialogs/10": "名称",
  "Attributes Manager/Dialogs/11": "参数类型",
  "Attributes Manager/Dialogs/12": "类别",
  "Attributes Manager/Dialogs/13": "创建属性",
  "Hierarchy View/0": "层次管理器",
  "Hierarchy View/Multitree/0": "层次结构",
  "Hierarchy View/Multitree/1": "3D根",
  "Hierarchy View/Multitree/2": "2D前景根",
  "Hierarchy View/Multitree/3": "2D背景根",
  "Hierarchy View/Multitree/4": "渲染优先级",
  "Hierarchy View/Multitree/5": "编辑渲染优先级",
  "Hierarchy View/Toolstips/0": "显示/隐藏网格",
  "Hierarchy View/Toolstips/1": "显示/隐藏材质",
  "Hierarchy View/Toolstips/2": "显示/隐藏纹理",
  "Hierarchy View/Popup Menu/0": "在层次结构上设置初始条件",
  "Hierarchy View/Popup Menu/1": "在层次结构上删除初始条件",
  "Hierarchy View/Errors/0": "无法修改角色层次结构!",
  "Hierarchy View/Errors/1": "无法移动具有不同深度的多个实体!",
  "Hierarchy View/Errors/2": "无法创建循环层次结构!",
  "Status Bar/0": "帧率",
  "Status Bar/1": "无",
  "Status Bar/2": "分析器",
  "Status Bar/3": "事件日志",
  "Status Bar/4": "恢复初始条件(Ctrl+Backspace)",
  "Status Bar/5": "播放/暂停(Ctrl+Spacebar)",
  "Status Bar/6": "单帧步进(Alt+Spacebar)",
  "Array Setup/Popup Menu/0": "升序排序",
  "Array Setup/Popup Menu/1": "降序排序",
  "Array Setup/Popup Menu/2": "编辑列属性",
  "Array Setup/Popup Menu/3": "删除关键列",
  "Array Setup/Popup Menu/4": "设置关键列",
  "Array Setup/Popup Menu/5": "删除列",
  "Array Setup/Popup Menu/6": "向左移动列",
  "Array Setup/Popup Menu/7": "向右移动列",
  "Array Setup/Popup Menu/8": "插入列",
  "Array Setup/Popup Menu/9": "插入行",
  "Array Setup/Popup Menu/10": "删除行\\tDelete",
  "Array Setup/Popup Menu/11": "复制行\\tD",
  "Array Setup/Popup Menu/12": "上移行\\t-",
  "Array Setup/Popup Menu/13": "下移行\\t+",
  "Array Setup/Popup Menu/14": "批量编辑",
  "Array Setup/Popup Menu/15": "编辑",
  "Array Setup/Popup Menu/16": "复制",
  "Array Setup/Popup Menu/17": "作为快捷方式粘贴",
  "Array Setup/Popup Menu/18": "删除快捷方式",
  "Array Setup/Popup Menu/19": "粘贴",
  "Array Setup/Dialogs/0": "您确定要删除此列吗?",
  "Array Setup/Dialogs/1": "警告",
  "Array Setup/Errors/0": "值已经在数组中!",
  "DocSearch/Dialog/0": "关键词搜索",
  "DocSearch/Dialog/1": "错误",
  "DocSearch/Dialog/2": "数据库路径无效",
  "DocSearch/Dialog/3": "要重新创建数据库吗?",
  "DocSearch/Dialog/4": "数据库读取错误",
  "DocSearch/Dialog/5": "数据库写入错误",
  "DocSearch/Dialog/6": "数据库路径未知",
  "DocSearch/Dialog/7": "没有可用的数据库",
  "DocSearch/Dialog/8": "数据库已创建",
  "DocSearch/Dialog/9": "无法生成数据库",
  "DocSearch/Dialog/10": "搜索错误",
  "DocSearch/Dialog/11": "重新生成数据库",
  "DocSearch/Tooltips/0": "在此输入关键词。'+'表示AND(默认为OR),'\"'用来封装关键词",
  "DocSearch/Tooltips/1": "关键词列表。选中一个添加到编辑框中",
  "DocSearch/Tooltips/2": "与关键词相关的主题列表",
  "DocSearch/Tooltips/3": "启动主题搜索",
  "DocSearch/Button/0": "关闭",
  "DocSearch/Button/1": "列出主题",
  "DocSearch/Help/0": "搜索帮助",
  "DocSearch/Help/1": "=>左上编辑框:\\nword1 word2:搜索结果包含一个或多个词\\n+word:所有结果都包含此词\\n'\"'word1 word2'\"':用引号表示一个短语\\n=>右上组合框:选择已有关键词\\n=>列表中:双击文档显示在Html视图中,或按(空格)",
  "Image Saver/0": "此模式不支持Alpha通道。",
  "Image Saver/1": "Alpha通道也将被保存。",
  "Image Saver/2": "格式选项:",
  "Image Saver/3": "%d x %d x %d (%d %s)",
  "Image Saver/4": "%d %s (保存:%.1f ms  读取:%.1f ms)",
  "Event Log/0": "事件日志已清除",
  "Plugin Manager/0": "已安装插件",
  "Plugin Manager/Warning/0": "多个版本控制插件",
  "Plugin Manager/Warning/1": "名称:%s",
  "Path Manager/0": "添加路径",
  "Path Manager/1": "删除路径",
  "Path Manager/2": "上移",
  "Path Manager/3": "下移",
  "Check Objects/0": "未使用对象资源管理器",
  "Check Objects/1": "删除",
  "Check Objects/2": "取消",
  "Check Objects/3": "名称",
  "Check Objects/4": "类ID",
  "Check Objects/5": "排除",
  "Schematic Filter Box/0": "脚本资源管理器",
  "Schematic Filter Box/1": "选择",
  "Schematic Filter Box/2": "取消",
  "Schematic Filter Box/3": "选择操作",
  "Schematic Filter Box/4": "在列表中显示",
  "Schematic Filter Box/5": "文本过滤器",
  "Schematic Filter Box/6": "项目列表",
  "Schematic Filter Box/7": "切换至列表视图",
  "Schematic Filter Box/8": "切换至树视图",
  "Schematic Filter Box/9": "仅解析可见项目",
  "Schematic Filter Box/10": "解析所有项目",
  "Schematic Filter Box/11": "无",
  "Schematic Filter Box/12": "反选",
  "Schematic Filter Box/13": "转到",
  "Schematic Filter Box/14": "无筛选器",
  "Schematic Filter Box/15": "过滤值",
  "Schematic Filter Box/16": "过滤类型",
  "Schematic Filter Box/17": "编辑值",
  "Schematic Filter Box/18": "删除",
  "Schematic Filter Box/19": "快捷方式",
  "Schematic Filter Box/20": "脚本",
  "Schematic Filter Box/21": "参数操作",
  "Schematic Filter Box/22": "本地参数",
  "Schematic Filter Box/23": "行为图",
  "Schematic Filter Box/24": "注释",
  "Schematic Filter Box/25": "构建块",
  "Schematic Filter Box/26": "全部",
  "Schematic Filter Box/27": "已选择%d个实体",
  "Schematic Filter Box/28": "已选择%d个实体",
  "Schematic Filter Box/29": "过滤CK_ID",
  "Schematic Filter Box/30": "替换值",
  "Schematic Filter Box/31": "替换",
  "Schematic Filter Box/32": "过滤参数",
  "Schematic Filter Box/33": "替换参数",
  "Schematic Filter Box/34": "类型:",
  "Schematic Filter Box/35": "参数过滤器",
  "Parameter Edition/0": "编辑%s的参数",
  "Parameter Edition/1": "编辑%s的设置",
  "Undo/0": "撤销(仅限3D布局和脚本)\\t(Ctrl+Z)",
  "Undo/1": "重做(仅限3D布局和脚本)\\t(Ctrl+Y)"
}
